<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0"><title>Умные товары на ISHOP</title><description>Полный каталог товаров</description><channel><item><g:id>13</g:id><g:title> Датчик витоку води  Wi-Fi NAS-WS05W</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-datchiki/datchik-utechki-vody-wi-fi</g:url><g:price>349 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/datchiki/voda_kvadrat/11-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Надійний та простий в установці датчик витоку води NAS-WS05W швидко виявить витік води та надішле миттєве повідомлення на ваш смартфон через додаток&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life, Tuya Smart, Google Home. Ідеально підходить для ванної кімнати, водонагрівача, кухні, раковини, посудомийних машин, підвалу, акваріуму і т.д.&#13;
&#13;
&#13;
Можливі сценарії автоматизації:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Активація&amp;nbsp;&amp;nbsp;сирени&amp;nbsp;при спрацюванні&amp;nbsp;датчика води.&amp;nbsp;Наприклад, ви залишили телефон в іншій кімнаті або на іншому поверсі будинку, або наприклад включили голосно музику, природно ви можете не почути повідомлення на телефоні, а коли при спрацюванні датчика води буде спрацьовувати&amp;nbsp; датчик сирени, то пролунає гучний сигнал тривоги, який ви точно не зможете не почути.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Перекриття води при спрацюванні&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчика води. Якщо у вас в будинку встановлений&amp;nbsp; розумний Wi-Fi електропривід кульового крана, DN15&amp;nbsp;для перекривання води, тоді в додатку можна створити особливий сценарій, коли при спрацюванні датчика подається сигнал на кран і вода перекривається.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
Встановлюється на стіну за допомогою двостороннього скотчу. Працює від 2х батарейок. У програмі можна контролювати заряд батареї.&#13;
&#13;
Особливості&amp;nbsp; датчик витоку води NAS-WS05W:&#13;
&#13;
1. Спрацювання датчика за&amp;nbsp; найменшої кількості води.&#13;
&#13;
2. Повідомлення на телефон про витік води.&#13;
&#13;
3. Проста установка.&#13;
&#13;
4. Широке застосування.&#13;
&#13;
5. Контроль батареї.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>NAS-WS05W</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware</g:google_product_category></item><item><g:id>9</g:id><g:title> Скляна розетка</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/steklyannaya-rozetka</g:url><g:price>299 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/soketnew-300x300.jpg</g:image_link><g:description>&#13;
Настінна розетка&amp;nbsp;виконана з високоякісного&amp;nbsp; &amp;nbsp;загартованого скла, внутрішня частина виготовлена&amp;nbsp;з вогнестійкого пластику, задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою. Також виробник подбав про захист для дітей. У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, які відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно. Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети. Ще одним важливим моментом є - пило- та вологозахист. Зазвичай на це особливо не звертають увагу батьки, але уява дітей не знає кордонів.&#13;
Розетки підійдуть у будь-який інтер&amp;#39;єр, а новий модний дизайн розеток зробить Вашу квартиру сучаснішою.&#13;
&#13;
Інструкція перед початком підключення електроприладу:&#13;
&#13;
&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі.&#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до &amp;nbsp;електроприладу.&#13;
	Скляна розетка монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі&#13;
&#13;
&#13;
Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>s1</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>44</g:id><g:title>Автоматична помпа для води  AP161</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/avtomaticheskaya-pompa-dlya-vody-ar161</g:url><g:price>410 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/imeges_products/dispensoru/ap161/pompa.7jpg-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Автоматична помпа для води&amp;nbsp; АР161&amp;nbsp; працює навіть під час відключення електроенергії.&#13;
&#13;
Не завжди зручно наливати воду з важких пляшок, після них залишаються краплі, бризки, розлучення як на столі, так і на підлозі. Особливо не зручно піднімати важкі пляшки жінкам, дітям та людям похилого віку. Тому ми пропонуємо автоматичну помпу для води, яка проста в установці та перенесенні - просто закріпіть маленький насос на шийці пляшки і натисніть кнопку, щоб зупинити подачу води, натисніть кнопку ще раз.&amp;nbsp;Натисніть один раз, і через 60 секунд вона зупиниться автоматично. Не турбуйтеся про те, щоб забути вимкнути водяний насос.&#13;
&#13;
Автоматичний дозатор води має міцний циліндричний корпус, кнопка зі клацанням ефективно розподіляє воду одним дотиком. Безшумний, але потужний двигун забезпечує швидку подачу води, більше того, завдяки вбудованій батареї, що перезаряджається, він&amp;nbsp;&amp;nbsp;працює навіть під час відключення електроенергії.&#13;
&#13;
Вбудований акумулятор ємністю 1200mAh. Можна використати протягом 30-40 днів. Не треба заряджати щодня.&#13;
&#13;
Широке використання: наприклад, в офісі, вдома, кухні, в кемпінгу, на пікніку, заходах і т.д.&amp;nbsp;Водяний насос для харчових продуктів не токсичний, не має запаху, корпус виготовлений з ABS-пластику високої щільності, носик з нержавіючої сталі, з акумулятором USB.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
НЕ використовуйте для гарячої води або рідин, що містять спирт.&#13;
&#13;
Перед першим використанням очистіть силіконову трубку теплою водою нижче 50 градусів.&#13;
&#13;
Переваги помпи для води:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	працює навіть під час вимкнення електроенергії;&#13;
	&#13;
	&#13;
	продуктивність 1.5л на хвилину;&#13;
	&#13;
	&#13;
	працює на одному заряді 30-40 днів (прокачування близько 100л води).&#13;
	&#13;
	&#13;
	переносна;&#13;
	&#13;
	&#13;
	індикація заряду;&#13;
	&#13;
	&#13;
	силіконова трубка дозволяє проводити забір води без залишку;&#13;
	&#13;
	&#13;
	вбудований акумулятор;&#13;
	&#13;
	&#13;
	має силіконову вставку яка запобігає протіканню води;&#13;
	&#13;
	&#13;
	стильна та зручна.&#13;
	&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>AP161</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>30</g:id><g:title>Автоматична помпа для води  з підсвічуванням AP160</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/avtomaticheskaya-pompa-dlya-vody-ar160</g:url><g:price>499 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/imeges_products/dispensoru/pompa_ap160/wechatimage_20211205201545-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Автоматична помпа для води з підсвічуванням АР160 з підсвіткою працює навіть під час відключення електроенергії.&#13;
&#13;
Не завжди зручно наливати воду з важких пляшок, після них залишаються краплі, бризки, розлучення як на столі, так і на підлозі. Особливо не зручно піднімати важкі пляшки жінкам, дітям та людям похилого віку. Тому ми пропонуємо автоматичну помпу для води, яка проста в установці та перенесенні - просто закріпіть маленький насос на шийці пляшки і натисніть кнопку, щоб зупинити подачу води, натисніть кнопку ще раз.&amp;nbsp;Натисніть один раз, і через 60 секунд вона зупиниться автоматично. Не турбуйтеся про те, щоб забути вимкнути водяний насос.&#13;
&#13;
Відмінною особливістю помпи є підсвічування під час подачі води, це дуже зручно, особливо коли наливаєте воду в темряві, завжди буде видно кількість води, яка налита і дозволить уникнути переливу води.&#13;
&#13;
Автоматичний дозатор води має міцний циліндричний корпус, кнопка зі клацанням ефективно розподіляє воду одним дотиком. Безшумний, але потужний двигун забезпечує швидку подачу води, більше того, завдяки вбудованій батареї, що перезаряджається, він&amp;nbsp;&amp;nbsp;працює навіть під час відключення електроенергії.&#13;
&#13;
Вбудований акумулятор ємністю 1200mAh. Можна використати протягом 30-40 днів. Не треба заряджати щодня.&#13;
&#13;
Широке використання: наприклад, в офісі, вдома, кухні, в кемпінгу, на пікніку, заходах і т.д.&amp;nbsp;Водяний насос для харчових продуктів не токсичний, не має запаху, корпус виготовлений з ABS-пластику високої щільності, носик з нержавіючої сталі, з акумулятором USB.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &#13;
&#13;
НЕ використовуйте для гарячої води або рідин, що містять спирт.&#13;
&#13;
Перед першим використанням очистіть силіконову трубку теплою водою нижче 50 градусів.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Переваги помпи для води:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	&amp;nbsp;працює навіть під час вимкнення електроенергії;&#13;
	&#13;
	&#13;
	підсвічування під час наливу води;&#13;
	&#13;
	&#13;
	продуктивність 1.5л на хвилину;&#13;
	&#13;
	&#13;
	працює на одному заряді 30-40 днів (прокачування близько 100л води).&#13;
	&#13;
	&#13;
	переносна;&#13;
	&#13;
	&#13;
	індикація заряду;&#13;
	&#13;
	&#13;
	силіконова трубка дозволяє проводити забір води без залишку;&#13;
	&#13;
	&#13;
	вбудований акумулятор;&#13;
	&#13;
	&#13;
	має силіконову вставку яка запобігає протіканню води;&#13;
	&#13;
	&#13;
	стильна та зручна.&amp;nbsp;&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>AP160</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>29</g:id><g:title>Автоматична помпа для води AP112</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/avtomaticheskaya-pompa-dlya-vody</g:url><g:price>189 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/dispensoru/pompa_ap112/5-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Не завжди зручно наливати воду з важких пляшок, після них залишаються краплі, бризки, розлучення як на столі, так і на підлозі. Особливо не зручно піднімати важкі пляшки жінкам, дітям та людям похилого віку. Тому ми пропонуємо автоматичну помпу для води, яка проста в установці та перенесенні - просто закріпіть маленький насос на шийці пляшки і натисніть кнопку, щоб зупинити подачу води, натисніть кнопку ще раз. Натисніть один раз, і через 60 секунд вона зупиниться автоматично. Не турбуйтеся про те, щоб забути вимкнути водяний насос. &#13;
&#13;
Автоматичний дозатор води має міцний циліндричний корпус, кнопка зі клацанням ефективно розподіляє воду одним дотиком. Безшумний, але потужний двигун забезпечує швидку подачу води, більше того, завдяки вбудованій батареї, що перезаряджається, він працює навіть під час відключення електроенергії.&#13;
&#13;
Вбудований акумулятор ємністю 1200mAh. Можна використати протягом 30-40 днів.&amp;nbsp; Не треба заряджати щодня.&#13;
&#13;
Широке використання: наприклад, в офісі, вдома, кухні, в кемпінгу, на пікніку, заходах і т.д.&#13;
&#13;
Водяний насос для харчових продуктів не токсичний, не має запаху, корпус виготовлений з ABS-пластику високої щільності, носик з нержавіючої сталі, з акумулятором USB.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &#13;
&#13;
&amp;nbsp; НЕ використовуйте для гарячої води або рідин, що містять спирт.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;Перед першим використанням очистіть силіконову трубку теплою водою нижче 50 градусів.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Переваги помпи для води:&#13;
&#13;
&#13;
	працює навіть під час вимкнення електроенергії;&#13;
	продуктивність 1.5л на хвилину;&#13;
	працює на одному заряді 30-40 днів (прокачування близько 100л води).&#13;
	переносна;&#13;
	індикація заряду;&#13;
	силіконова трубка дозволяє проводити забір води без залишку;&#13;
	вбудований акумулятор;&#13;
	має силіконову вставку яка запобігає протіканню води;&#13;
	стильна та зручна.&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>AP112</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>11</g:id><g:title>Бездротовий датчик руху WiFi</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-datchiki/besprovodnoj-datchik-dvizheniya-wifi</g:url><g:price>659 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/datchiki/datchik_dvizheniya/3-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Датчик руху NAS-PD02W&amp;nbsp;має корпус, виконаний з ABS пластику білого кольору. Усередині знаходиться вся керуюча електроніка та елемент живлення. За роботу датчика відповідає одна батарея типу CR123A, максимальний час роботи від однієї такої батареї близько 2 років.&#13;
&#13;
Датчик руху NAS-PD02W має компактний та непомітний дизайн, що нагадує м&amp;#39;яч. Установка датчика дуже проста, ви можете як наклеїти так і прикрутити його за допомогою одного шурупа у вибране місце.&#13;
&#13;
Для того щоб керувати датчиком його необхідно підключити до мережі WiFi (частота 2.4 GHz), а також встановити мобільні програму&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life, Tuya Smart,&amp;nbsp;&amp;nbsp;Google Home &amp;ndash; які абсолютно безкоштовно ви зможете скачати собі на телефон ОС Android та iOS (у відповідних сервісах). За допомогою програми ви можете отримувати на телефон повідомлення у разі спрацювання датчика, а також ви можете стежити за рівнем заряду батареї пристрою.&#13;
&#13;
Переваги бездротового датчика&amp;nbsp;руху NAS-PD02W WiFi:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Висока чутливість до руху.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Дальність виявлення руху датчика становить близько 7 метрів.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Кут виявлення становить 110 градусів.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Повідомлення про спрацювання надходить на телефон (у додатку).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Працює від однієї батареї CR123A до 2х років.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Створення сценаріїв з деякими моделями для системи:&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	розумною WiFi розеткою;&#13;
	&#13;
	&#13;
	сиреною;&#13;
	&#13;
	&#13;
	розумним освітленням.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;5.&amp;nbsp;Безкоштовні програми для iOS та Android.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;6. Компактний дизайн.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;7. Робота від мережі Wi-Fi.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;8.Швидке підключення, просте встановлення за допомогою гвинта або наклейки.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp;&#13;
&#13;
Цей датчик може працювати з іншими пристроями розумного будинку.&#13;
&#13;
У додатку Ви&amp;nbsp;&amp;nbsp;зможете налаштувати сценарії спрацювання датчика сумісивши його з&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумною лампою, наприклад, якщо датчик зафіксує рух у приміщенні, ввімкнеться освіщення в кімнаті, а так само з&amp;nbsp;&amp;nbsp;сиреною, то при фіксації руху пролунає гучний сигнал тривоги і на ваш смартфон прийде сповіщення про спрацювання датчика.&#13;
&#13;
Також цей датчик може працювати з&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумною розеткою, наприклад при його спрацьовуванні буде &amp;quot;включатися&amp;quot; пристрій підключений до розетки (кавомашина, тостер, лампа, чайник і т.д.)&#13;
&#13;
Дальність виявлення руху датчика становить близько 7 метрів. Кут виявлення становить 110 градусів.&#13;
&#13;
Щоб перший раз увімкнути датчик руху, візьміться за нижню половину датчика і поверніть її, щоб відкрити датчик. Батарея CR123A попередньо встановлена, а якщо потягнути за пластиковий язичок, датчик активується. Тут також є кнопка &amp;laquo;код&amp;raquo;. Ця кнопка має кілька різних функцій: пробудження датчика, щоб ви могли його налаштувати, переведення датчика в режим увімкнення/вимкнення та для відновлення заводських налаштувань за замовчуванням.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>NAS-PD01W</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware</g:google_product_category></item><item><g:id>33</g:id><g:title>Годівниця автоматична для котів та собак з відеокамерою</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/kormushka-avtomaticheskaya-dlya-koshek-i-sobak-s-videokameroj</g:url><g:price>4400 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/kormywki/11-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Що таке розумна годівниця для домашніх тварин?&#13;
&#13;
Розумна годівниця для домашніх тварин дозволяє планувати та керувати часом годівлі, розмірами порцій та кількістю корму для ваших вихованців. Розумною годівницею для домашніх тварин можна керувати з Ваших смартфонів за допомогою програм&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life, Tuya Smart, тому ви можете годувати свого вихованця, поки вас немає вдома. Наша годівниця&amp;nbsp;для домашніх тварин оснащена&amp;nbsp;камерою, тому ви можете візуально перевірити свого вихованця.&#13;
&#13;
Ця&amp;nbsp;годівниця&amp;nbsp;для домашніх тварин дозволить спілкуватися з Вашим вихованцем, поки ви знаходитесь далеко від дому, на роботі, у відрядженні або на відпочинку, при цьому Ви можете стежити за графіком годування та спілкуватися зі своїми домашніми тваринами голосом та бачити їх за допомогою камери.&#13;
&#13;
Налаштувати розумну годівницю для тварин нескладно.&amp;nbsp;&amp;nbsp;Все, що потрібно зробити, це підключити її, синхронізувати зі смартфоном і натиснути кілька кнопок, щоб налаштувати її в потрібному режимі.&#13;
&#13;
Ми пропонуємо до Вашої уваги розумну годівницю об&amp;#39;ємом 4 л, яка розрахована до 10 порцій (100 грам), мінімальний обсяг 1 порції становить 10 гр. Подача їжі з широкою шийкою не дозволить їжі застрягти. Можна використовувати розміри сухого корму від 5 до 15мм. На верхню кришку поміщаються вологонепроникні пакети, які дають проникати волозі корм. Також можливе ручне годування, на годівниці є кнопка, при натисканні якої висипається 1 порція корму. Залежно від того, скільки разів ви натиснете кнопку стільки порцій і дасть Вам годівниця.&#13;
&#13;
Продукт оснащений подвійним джерелом живлення, адаптером живлення та 3 батареями (не входять до комплекту). Немає потреби турбуватися, коли живлення відключено. Використовуючи цю автоматичну годівницю для домашніх тварин, ви можете годувати свого улюбленця в будь-який час та в будь-якому місці.&#13;
&#13;
Перегляньте, чим займається ваш пухнастий друг, поки вас немає, за допомогою HD-камери з режимом нічного бачення, вбудованою функцією відеозапису, фотозйомки та функцією двостороннього голосового зв&amp;#39;язку через безкоштовний додаток Smart Life, Tuya Smart.&#13;
&#13;
Особливості розумної годівниці:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Велика ємність 4л підходить для тварин різних розмірів - маленький, середній або великий.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановлюйте графіки годівлі та керуйте порціями, де б Ви не знаходилися.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Ви можете чітко бачити зображення вашої тварини в темряві через ширококутний HD-об&amp;#39;єктив вдень та вночі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Ви можете робити знімки та миттєво ділитися ними у соціальних мережах.&#13;
	&#13;
	&#13;
	HD-відео в реальному часі: ви можете уважно стежити за станом вашої тварини у будь-який час через мобільний додаток.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Двостороння голосова функція дозволяє вам спілкуватися зі своїми улюбленцями де завгодно.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключається автоматична годівниця для домашніх тварин до мережі WI-FI (тільки частота 2,4 GHz).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Подача їжі з широкою шийкою не дозволить їжі застрягти. На верхню кришку поміщаються вологонепроникні пакети, які дають проникати волозі корм.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Можливість використання сухого корму розміром від 5 до 15 мм.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Прихований відсік для резервного блоку живлення (3 акумулятори не входять в комплект). Немає потреби турбуватися, коли живлення відключено.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Матеріал харчовий АБС-матеріал.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Легке чищення годівниці.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Годуйте і доглядайте свого пухнастого друга, коли вас немає вдома, за допомогою розумної годівниці!&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>PF1</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>15</g:id><g:title>Датчик відкриття вікон та дверей WiFi</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-datchiki/datchik-otkrytiya-okon-i-dverej-wifi-ohrannaya-signalizaciya</g:url><g:price>459 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/datchiki/datchik_otkrutiya/16-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Датчик відкриття дверей та вікон &amp;ndash; це розумний датчик, який спрацьовує на відкриття дверей та вікон. Дуже простий в установці та експлуатації. Він повідомить вас про відкриття вікон або дверей будь-якої точки світу, завдяки Wi-Fi-з&amp;#39;єднанню.&amp;nbsp;Даний датчик є чудовим способом захистити ваш будинок від зловмисників.&#13;
&#13;
Через&amp;nbsp;&amp;nbsp;додаток&amp;nbsp; Smart Life &amp;nbsp;ви можете&amp;nbsp;налаштувати сценарії, при яких датчик відкриття буде виконувати певні дії.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;Дверні датчики виконують дві важливі функції:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Захистить вас від проникнення сторонніх: датчик дверей повідомляє вам, якщо хтось заходить у ваш будинок. Ви також можете настроїти його на подачу сигналу тривоги.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Захистить дітей і людей похилого віку: ви можете використовувати датчик для дверей і вікон, щоб простежити, що наприклад трирічна дитина або літня людина не будуть гуляти по околицях самі, а датчик на вікні надішле вам повідомлення, якщо дитина відкрила вікно, коли дорослого немає поруч.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;Сфера застосування:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Двері та вікна.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Висвітлення в шафі або іншого приміщення - встановіть у кімнаті або на двері шафи датчик, який змусить світильник вмикатися щоразу, коли датчик спрацьовує.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Офісні двері.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Шафи з ліками або алкогольними напоями -щоб у дітей старшого віку не було спокуси відкрити цю шафу.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Ящики столу - датчик спрацьовуватиме якщо хтось відкривав ящик вашого столу на вашому робочому місці.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Сейфи &amp;ndash; для додаткового рівня захисту.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; Переваги датчика на відкриття дверей та вікон NAS-DS01W:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Бездротовий, не потрібні дроти.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Швидка установка.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Термін служби батареї близько 2-х років.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Оповіщення на телефон у програмі Smart Life, Tuya Smart.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Можливість створювати сценарії з іншими пристроями розумного будинку, наприклад,&amp;nbsp;&amp;nbsp;сиреною,&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумною лампою,&amp;nbsp;&amp;nbsp;вимикачем для бойлера.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Робота від WiFi частота 2.4 Ghz.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;Для встановлення просто зніміть наклейки з задньої сторони пристрою, а потім встановіть основний корпус та магніт на дверну раму .&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>NAS-DS01W</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware</g:google_product_category></item><item><g:id>12</g:id><g:title>Датчик витоку води WiFi NAS-WS02W</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-datchiki/datchik-zatopleniya-vody-wifi</g:url><g:price>679 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/datchiki/voda_kryg/w2-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Надійний та простий в установці датчик витоку води NAS-WS05W швидко виявить витік води та надішле миттєве повідомлення на ваш смартфон через додаток&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life &amp;nbsp;або Tuya Smart. Ідеально підходить для ванної кімнати, водонагрівача, кухні, раковини, посудомийних та пральних машин, підвалу, акваріуму тощо.&#13;
&#13;
&#13;
Можливі сценарії автоматизації:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Активація&amp;nbsp;&amp;nbsp;сирени&amp;nbsp;при спрацюванні&amp;nbsp; датчика води. &amp;nbsp;Наприклад, ви залишили телефон в іншій кімнаті або на іншому поверсі будинку, або наприклад включили голосно музику, природно ви можете не почути повідомлення на телефоні, а коли при спрацюванні датчика води буде спрацьовувати&amp;nbsp; датчик сирени, то пролунає гучний сигнал тривоги, який ви точно не зможете не почути.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Перекриття води при спрацюванні&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчика води. Якщо у вас в будинку встановлений&amp;nbsp; розумний Wi-Fi електропривід кульового крана, DN15 для перекривання води, тоді в додатку можна створити особливий сценарій, коли при спрацюванні датчика подається сигнал на кран і вода перекривається.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
При спрацюванні датчик подає звуковий і світловий сигнал і надходить сповіщення на телефон (додаток).&#13;
&#13;
Датчик має водонепроникну панель IP 55, що дозволяє уникнути попадання вологи та пилу всередину електронних компонентів.&#13;
&#13;
Встановлюється як на підлогу (просто покладіть датчик у місце, де хочете, щоб він знаходився), так і на стіну за допомогою гвинтів або наклейки. . Працює від 1-ї батареї (у комплекті-тестова). У програмі можна контролювати заряд батареї.&#13;
&#13;
Особливості датчика витоку води WIFI NAS-WS02W&#13;
&#13;
1. Спрацювання датчика за найменшої кількості води.&#13;
&#13;
2. Водонепроникний і пиленепроникний корпус IP55&#13;
&#13;
3. Повідомлення на телефон про витік води.&#13;
&#13;
4. Проста установка як на підлогу, так і на стіну.&#13;
&#13;
5. Створення сценаріїв у додатку.&#13;
&#13;
6. Широке застосування.&#13;
&#13;
7. Контроль батареї.&#13;
&#13;
8. Робота від WiFi частота 2.4 GHz&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>NAS-WS02W</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware</g:google_product_category></item><item><g:id>6</g:id><g:title>Датчик витоку природного та чадного газу 2 в 1 Konlen WiFi</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-datchiki/wifi-datchik-utechki-prirodnogo-i-ugarnogo-gaza-2-v-1</g:url><g:price>1979 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/imeges_products/datchiki/gaz1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Датчик призначений для виявлення та запобігання витоку природного та чадного газу. Він оснащений високоякісним датчиком з високою чутливістю, і коли щільність газу в повітрі перевищує допустимий рівень, він видає сигнал тривоги за допомогою миготливого червоного світлодіода та вбудованої сирени гучність у 85 Дб, і відправляє на ваш телефон повідомлення, незалежно від того, де ви знаходитесь. Вам не потрібно налаштовувати чутливість датчика, вона вже встановлена ​​виробником у межах 180 РРМ для чадного газу та 30 РРМ для природного, що є європейськими стандартами.&#13;
&#13;
Розумний газовий датчик підключається безпосередньо до розетки і легко підключається до програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life, Tuya Smart.&#13;
&#13;
Для коректної роботи Датчика рекомендуємо вам підключити його до мережі та встановити на висоті не менше 30 см від стелі та підлоги, а також не ближче 1,5 метрів від передбачуваного джерела природного та чадного газу.&#13;
&#13;
Цей пристрій можна легко комбінувати з іншими пристроями Smart Life для додаткових функцій безпеки. Це може бути, наприклад, ваша&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумна лампочка,&amp;nbsp;вона буде включатися при виявленні диму, щоб забезпечити безпечний вихід з небезпечної зони, або включиться додатково&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумна сирена,&amp;nbsp;&amp;nbsp;яка може знаходити в іншій кімнаті або взагалі на другому поверсі, якщо це приватний будинок.&#13;
&#13;
Основні особливості:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Датчик природного газу та чадного газу СО, 2 в 1 працює від мережі 220В.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Працює через додаток&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life або Tuya Smart на Android та iOS, при спрацюванні приходять повідомлення на ваш телефон.&#13;
	&#13;
	&#13;
	У додатку показує рівень природного газу та чадного газу.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Оснащений звуковою та світловою сиреною. Гучність звуку 85 дБ.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Можливість комбінувати з іншими пристроями розумного будинку, як&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумна лампа та&amp;nbsp;&amp;nbsp;сирена.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Мінімальні рівні, при яких спрацьовує сигнал тривоги: 180 РРМ для чадного газу та 30 РРМ для природного газу.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
Як додати датчик природного та чадного газу Konlen у програму Smart Life&amp;nbsp; Ви можете ознайомитися у нас у розділі&amp;nbsp;&amp;nbsp;Статті &amp;ndash;&amp;nbsp;&amp;nbsp;Додавання пристроїв у розумний будинок.&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
Увага! Дотримуйтесь рекомендацій щодо встановлення, зазначених в описі. Не випробовуйте і не перевіряйте датчик, спрямовуючи на нього струмінь природного газу або тримаючи його біля конфорки &amp;ndash; це виведе його з ладу та гарантійним випадком не є!&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>NAS-WK01W</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware</g:google_product_category></item><item><g:id>49</g:id><g:title>Комплект бездротової WiFi сигналізації, з підтримкою Tuya, Smart Life</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/komplekt-rozumna-bezpeka</g:url><g:price>2536 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/imeges_products/setu/ymnayabezopasnost/set3-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Базовий набір пристроїв безпеки вашого приміщення. &#13;
&#13;
Датчик відкриття дверей/вікна та датчик руху миттєво повідомлять вас про несанкціоноване проникнення в приміщення.&#13;
&#13;
Датчик протікання води, при мінімальному затопленні подасть звуковий сигнал і сповістить вас у додаток на смартфоні про аварію. &#13;
&#13;
Сигнальна сирена створить додатковий шумовий ефект при спрацьовуванні датчиків, відлякає недоброзичливців та приверне увагу сусідів. &#13;
&#13;
Для кожного встановленого датчика можна встановити індивідуальний сигнал оповіщення сигнальної сирени.&#13;
&#13;
Встановлення датчиків не потребує проведення додаткових будівельно-монтажних робіт. Пристрої встановлюються та налаштовуються за лічені хвилини у програмі Smart Life.&#13;
&#13;
У наборі йде 4 датчики:&#13;
&#13;
1.Датчик відкриття дверей/вікна.&#13;
2. Датчик руху.&#13;
3. Датчик протікання води.&#13;
4.Сірена з термостатом.&#13;
Докладніше про кожен з датчиків можна ознайомитись у розділі&amp;nbsp;&amp;nbsp;Розумні датчики.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>set4</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>46</g:id><g:title>Комплект захисту від протікання із сиреною, з підтримкою Tuya, Smart Life</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/komplekt-zahistu-vid-protikannya-iz-sirenoyu-z-pidtrimkoyu-tuya-smart-life</g:url><g:price>1949 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/imeges_products/setu/protechka-vodu-sirena/datchik-vodu-kontroller1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Розумні товари для дому,&#13;
&#13;
Розумні датчики,&#13;
&#13;
Комплект захисту від протікання із сиреною, з підтримкою Tuya, Smart Life.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>set2</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>45</g:id><g:title>Комплект захисту від протікання води з підтримкою Tuya, Smart Life</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/komplekt-zashity-ot-protechki-vody-s-podderzhkoj-tuya-smart-life</g:url><g:price>1200 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/imeges_products/setu/komplektotprotechkivodu/datchik-vodu-kontroller-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Комплект системи захисту від протікання води з підтримкою Tuya, Smart Life складається з бездротового автономного&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчика затоплення NAS-WS05W та&amp;nbsp;&amp;nbsp;електроприводу кульового крана газу, води.&#13;
&#13;
Сумісність із ручними клапанами перекриття води, газу з Г-подібною ручкою. Працює за допомогою мобільного додатка Tuya,&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life для Android та iOS. Вбудований модуль Wi-Fi. Працює автономно без підключення до централі.&#13;
&#13;
Датчик постійно перебуває у режимі сну. Працюючи від двох батарейок, він споживає мінімальну кількість енергії, опитуючи датчики витоку. Wi-Fi модуль у цей час також не запитаний. Коли спрацьовує датчик витоку, прилад підключає Wi-Fi модуль, включає світлову індикацію і передає сигнал у хмару Tuya або Smart Life. Також, якщо рівень заряду батареї падає нижче за пороговий, то датчик крім сигналу про затоплення передає сигнал про низький заряд батареї.&#13;
&#13;
При виявленні протікання води NAS-WS05W може керувати розумним WiFi електроприводом шарового крана, який перекриє воду. Для цього потрібно в мобільному додатку створити сценарій: всього кілька кліків, і будинок буде в безпеці.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>Set1</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>48</g:id><g:title>Комплект захисту від протікання води з підтримкою Tuya, Smart Life</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/komplekt-zahistu-vid-protikannya-vodi-z-pidtrimkoyu-tuya-smart-life</g:url><g:price>1500 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/imeges_products/setu/ytechkavodukrygluidatchik/datchikvodu-kontroller3-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Комплект системи захисту від протікання води з підтримкою Tuya, Smart Life складається з бездротового автономного&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчика затоплення&amp;nbsp;WiFi NAS-WS02W&amp;nbsp;та&amp;nbsp;&amp;nbsp;електроприводу кульового крана газу, води.&#13;
&#13;
Сумісність із ручними клапанами перекриття води, газу з Г-подібною ручкою. Працює за допомогою мобільного додатка Tuya,&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&amp;nbsp;для Android та iOS. Вбудований модуль Wi-Fi. Працює автономно без підключення до централі.&#13;
&#13;
При спрацюванні датчик подає звуковий і світловий сигнал і надходить сповіщення на телефон (додаток).&#13;
&#13;
Датчик має водонепроникну панель IP 55, що дозволяє уникнути попадання вологи та пилу всередину електронних компонентів.&#13;
&#13;
Встановлюється як на підлогу(просто покладіть датчик у місце, де хочете, щоб він знаходився), так і на стіну за допомогою гвинтів або наклейки. . Працює від 1-ї батареї (у комплекті-тестова). У програмі можна контролювати заряд батареї.&#13;
&#13;
Датчик постійно перебуває у режимі сну.&amp;nbsp; Коли спрацьовує датчик витоку, прилад підключає Wi-Fi модуль, включає світлову індикацію і передає сигнал у хмару Tuya або Smart Life. Також, якщо рівень заряду батареї падає нижче за пороговий, то датчик крім сигналу про затоплення передає сигнал про низький заряд батареї.&#13;
&#13;
При виявленні протікання води&amp;nbsp;&amp;nbsp;NAS-WS02W&amp;nbsp;може керувати розумним WiFi електроприводом шарового крана, який перекриє воду. Для цього потрібно в мобільному додатку створити сценарій: всього кілька кліків, і будинок буде в безпеці.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>set3</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>51</g:id><g:title>Комплект Розумна квартира</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/komplekt-rozumna-kvartira</g:url><g:price>2899 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/imeges_products/setu/ymnaya_kvartira/set5-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Набір пристроїв, що забезпечує повноцінну безпеку та комфорт вашої квартири.&#13;
&#13;
Датчик відкриття дверей/вікна та датчик руху миттєво повідомлять вас про несанкціоноване проникнення в приміщення.&#13;
&#13;
Датчик протікання води, при мінімальному затопленні&amp;nbsp; сповістить вас у додаток на смартфоні про аварію.&#13;
&#13;
Сигнальна сирена створить додатковий шумовий ефект під час спрацьовування датчиків.&#13;
&#13;
Для кожного встановленого датчика можна встановити індивідуальний сигнал оповіщення сигнальної сирени.&#13;
&#13;
Розумна розетка дозволить керувати побутовими електроприладами з вашого смартфона та задавати сценарії їх автоматичного включення та вимкнення. Виходячи з дому, ви не переживатимете з приводу залишеної включеної праски або телевізора &amp;mdash; їх можна легко відключити, перебуваючи за межами квартири.&#13;
&#13;
Розумна світлодіодна лампа дозволить дистанційно вмикати та вимикати освітлення у вашій квартирі, налаштовувати яскравість освітлення, палітру кольорів та відтінків.&#13;
&#13;
Використовуючи вбудовані сценарії керування світлом та налаштування роботи лампи за розкладом, можна створити ефект присутності будинку.&#13;
&#13;
Встановлення пристроїв не потребує проведення додаткових будівельно-монтажних робіт. Пристрої встановлюються та налаштовуються за лічені хвилини у додатку Smart Life.&#13;
&#13;
Комплект Розумний будинок складається з:&#13;
&#13;
1.Датчик відкриття дверей/вікна&#13;
2.Датчик руху&#13;
3.Датчик протікання води&#13;
4.Розумна сирена з термостатом&#13;
5.Розумна розетка&#13;
6.Розумна лампа&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>set6</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>50</g:id><g:title>Комплект Розумний будинок</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/komplekt-rozumnij-budinok</g:url><g:price>3199 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/imeges_products/setu/ymnui_dom/set41-300x300.jpg</g:image_link><g:description>&#13;
Набір пристроїв, що забезпечує повноцінну безпеку та комфорт вашої квартири.&#13;
&#13;
Датчик відкриття дверей/вікна та датчик руху миттєво повідомлять вас про несанкціоноване проникнення в приміщення.&#13;
&#13;
Датчик протікання води, при мінімальному затопленні подасть звуковий сигнал і сповістить вас у додаток на смартфоні про аварію.&#13;
&#13;
Сигнальна сирена створить додатковий шумовий ефект під час спрацьовування датчиків.&#13;
&#13;
Для кожного встановленого датчика можна встановити індивідуальний сигнал оповіщення сигнальної сирени.&#13;
&#13;
&#13;
Розумна розетка дозволить керувати побутовими електроприладами з вашого смартфона та задавати сценарії їх автоматичного включення та вимкнення. Виходячи з дому, ви не переживатимете з приводу залишеної включеної праски або телевізора &amp;mdash; їх можна легко відключити, перебуваючи за межами квартири.&#13;
&#13;
Розумна світлодіодна лампа дозволить дистанційно вмикати та вимикати освітлення у вашій квартирі, налаштовувати яскравість освітлення, палітру кольорів та відтінків.&#13;
&#13;
Використовуючи вбудовані сценарії керування світлом та налаштування роботи лампи за розкладом, можна створити ефект присутності будинку.&#13;
&#13;
&#13;
Встановлення пристроїв не потребує проведення додаткових будівельно-монтажних робіт. Пристрої встановлюються та налаштовуються за лічені хвилини у додатку Smart Life.&#13;
&#13;
Комплект Розумний будинок складається з:&#13;
&#13;
1.Датчик відкриття дверей/вікна&#13;
2.Датчик руху&#13;
3.Датчик протікання води&#13;
4.Розумна сирена з термостатом&#13;
5.Розумна розетка&#13;
6.Розумна&amp;nbsp;лампа&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>set5</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>17</g:id><g:title>Мережевий фільтр Куб  4 розетки 2 USB </g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/setevye-filtry/setevoj-filtr-kub-4-rozetki-2-usb</g:url><g:price>439 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/imeges_products/setevue_filtru/e02a/31-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Мережевий фільтр Power Cube &amp;ndash; це новий стильний фільтр, який відрізняється своєю компактністю, функціональністю та універсальністю. Компактний дизайн ідеально підходить для невеликих та великих просторів, таких як спальні, вітальні, офіси, будинки на колесах, студії тощо.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Наш мережевий фільтр має кілька способів захисту, таких як:&#13;
&#13;
&#13;
	захист від перенапруги;&#13;
	захист від короткого замикання;&#13;
	захист від перегріву;&#13;
	захист від дітей.&#13;
&#13;
&#13;
Power Cube дозволяє підключити до 5 пристроїв одночасно. Кількість розеток може бути розширена відповідно до ваших потреб. За бажанням Ви можете встановити мережевий фільтр горизонтально, вертикально та вгору ногами.&#13;
&#13;
Ви можете зробити з Вашого Power Cube розумний фільтр за допомогою&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумною WiFi розеткою, яка дозволяє керувати фільтром віддалено з телефону.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Переваги Мережевого фільтра:&#13;
&#13;
&#13;
	компактний;&#13;
	має додаткові роз&amp;#39;єми USB;&#13;
	можливість розширити кількість розеток;&#13;
	маэ декілька ступенів захисту;&#13;
	стильний.&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>E02a</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Electronics &gt; Electronics Accessories &gt; Power &gt; Power Strips &amp; Surge Suppressors</g:google_product_category></item><item><g:id>20</g:id><g:title>Мережевий фільтр Куб  4 розетки 2 USB 1Type C,шнур 1.5м</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/setevye-filtry/setevoj-filtr-kub-4-rozetki-2-usb-1type-c-shnur-15m</g:url><g:price>659 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/imeges_products/setevue_filtru/e04c/21-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Мережевий фільтр Power Cube &amp;ndash; це новий стильний фільтр, який відрізняється своєю компактністю, функціональністю та універсальністю. Компактний дизайн ідеально підходить для невеликих та великих просторів, таких як спальні, вітальні, офіси, будинки на колесах, студії тощо.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Наш мережевий фільтр має кілька способів захисту, таких як:&#13;
&#13;
&#13;
	захист від перенапруги;&#13;
	захист від короткого замикання;&#13;
	захист від перегріву;&#13;
	захист від дітей.&#13;
&#13;
&#13;
Power Cube дозволяє підключити до 5 пристроїв одночасно. Кількість розеток може бути розширена відповідно до ваших потреб. За бажанням Ви можете встановити мережевий фільтр горизонтально, вертикально та вгору ногами.&#13;
&#13;
Ви можете зробити з Вашого Power Cube розумний фільтр за допомогою&amp;nbsp;розумною WiFi розеткою, яка дозволяє керувати фільтром віддалено з телефону.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Переваги Мережевого фільтра:&#13;
&#13;
&#13;
	компактний;&#13;
	має додаткові роз&amp;#39;єми USB (з швидкою зарядкою) та Type C;&#13;
	має декілька ступенів захисту;&#13;
	можливість розширити кількість розеток;&#13;
	стильний.&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>E04c</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Electronics &gt; Electronics Accessories &gt; Power &gt; Power Strips &amp; Surge Suppressors</g:google_product_category></item><item><g:id>19</g:id><g:title>Мережевий фільтр Куб 4 розетки 2 USB 1 Type C </g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/setevye-filtry/setevoj-filtr-kub-4-rozetki-2-usb-1-type-c</g:url><g:price>549 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/setevue_filtru/e02c/1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>&#13;
&#13;
&#13;
Мережевий фільтр Power Cube &amp;ndash; це новий стильний фільтр, який відрізняється своєю компактністю, функціональністю та універсальністю. Компактний дизайн ідеально підходить для невеликих та великих просторів, таких як спальні, вітальні, офіси, будинки на колесах, студії тощо.&#13;
&#13;
Наш мережевий фільтр має кілька способів захисту, таких як:&#13;
&#13;
&#13;
	захист від перенапруги;&#13;
	захист від короткого замикання;&#13;
	захист від перегріву;&#13;
	захист від дітей.&#13;
&#13;
&#13;
Power Cube дозволяє підключити до 5 пристроїв одночасно. Кількість розеток може бути розширена відповідно до ваших потреб. За бажанням Ви можете встановити мережевий фільтр горизонтально, вертикально та вгору ногами.&#13;
&#13;
Ви можете зробити з Вашого Power Cube розумний фільтр за допомогою&amp;nbsp; &amp;nbsp;розумною WiFi розеткою, яка дозволяє керувати фільтром віддалено з телефону.&#13;
&#13;
Переваги Мережевого фільтра:&#13;
&#13;
&#13;
	компактний;&#13;
	має додаткові роз&amp;#39;єми USB (з швидкою зарядкою) та Type C;&#13;
	має декілька ступенів захисту;&#13;
	можливість розширити кількість розеток;&#13;
	стильний.&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>E02c</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Electronics &gt; Electronics Accessories &gt; Power &gt; Power Strips &amp; Surge Suppressors</g:google_product_category></item><item><g:id>21</g:id><g:title>Мережевий фільтр Куб 4 розетки 2 USB 1Type C,бездротова зарядка</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/setevye-filtry/setevoj-filtr-kub-4-rozetki-2-usb-1type-c-besprovodnaya-zaryadka</g:url><g:price>909 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/setevue_filtru/e07/6-300x300.jpg</g:image_link><g:description>&#13;
Мережевий фільтр Power Cube &amp;ndash; це новий стильний фільтр, який відрізняється своєю компактністю, функціональністю та універсальністю. Компактний дизайн ідеально підходить для невеликих та великих просторів, таких як спальні, вітальні, офіси, будинки на колесах, студії тощо.&#13;
&#13;
Наш мережевий фільтр має кілька способів захисту, таких як: &#13;
&#13;
&#13;
	захист від перенапруги;&#13;
	захист від короткого замикання;&#13;
	захист від перегріву;&#13;
	захист від дітей.&#13;
&#13;
&#13;
Power Cube дозволяє підключити до 5 пристроїв одночасно. Кількість розеток може бути розширена відповідно до ваших потреб. За бажанням Ви можете встановити мережевий фільтр горизонтально, вертикально та вгору ногами.   Ви можете зробити з Вашого Power Cube розумний фільтр за допомогою&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумною WiFi розеткою, яка дозволяє керувати фільтром віддалено з телефону.&#13;
&#13;
Переваги Мережевого фільтра: &#13;
&#13;
&#13;
	компактний;&#13;
	має додаткові роз&amp;#39;єми USB (з швидкою зарядкою) та Type C;&#13;
	безпровідна зарядка;&#13;
	має декілька ступенів захисту;&#13;
	можливість розширити кількість розеток;&#13;
	стильний.&#13;
&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>E07</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Electronics &gt; Electronics Accessories &gt; Power &gt; Power Strips &amp; Surge Suppressors</g:google_product_category></item><item><g:id>18</g:id><g:title>Мережевий фільтр Куб 4 розетки 2 USB шнур 1.5м</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/setevye-filtry/setevoj-filtr-kub-4-rozetki-2-usb-shnur-15m</g:url><g:price>539 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/imeges_products/setevue_filtru/e04a/11-300x300.jpg</g:image_link><g:description>&#13;
Мережевий фільтр Power Cube &amp;ndash; це новий стильний фільтр, який відрізняється своєю компактністю, функціональністю та універсальністю. Компактний дизайн ідеально підходить для невеликих та великих просторів, таких як спальні, вітальні, офіси, будинки на колесах, студії тощо.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Наш мережевий фільтр має кілька способів захисту, таких як:&#13;
&#13;
&#13;
	захист від перенапруги;&#13;
	захист від короткого замикання;&#13;
	захист від перегріву;&#13;
	захист від дітей.&#13;
&#13;
&#13;
Power Cube дозволяє підключити до 5 пристроїв одночасно. Кількість розеток може бути розширена відповідно до ваших потреб. За бажанням Ви можете встановити мережевий фільтр горизонтально, вертикально та вгору ногами.&#13;
&#13;
Ви можете зробити з Вашого Power Cube розумний фільтр за допомогою&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумною WiFi розеткою, яка дозволяє керувати фільтром віддалено з телефону.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Переваги Мережевого фільтра:&#13;
&#13;
&#13;
	компактний;&#13;
	має додаткові роз&amp;#39;єми USB (з швидкою зарядкою) та Type C;&#13;
	має декілька ступенів захисту;&#13;
	можливість розширити кількість розеток;&#13;
	стильний.&#13;
&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>E04a</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Electronics &gt; Electronics Accessories &gt; Power &gt; Power Strips &amp; Surge Suppressors</g:google_product_category></item><item><g:id>2</g:id><g:title>Настінна Wifi розетка</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-rozetki/nastennaya-wifi-rozetka</g:url><g:price>719 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/s1_main-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Ви мрієте жити в розумному будинку чи просто хочете перетворити деякі зі своїх звичайних побутових приладів на розумні? В цьому випадку вам знадобиться розумна розетка. За допомогою цього пристрою ви зможете віддалено вимикати або вмикати свою техніку.&#13;
&#13;
Якщо ви хочете поринути у світ&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумних домашніх пристроїв, розумна розетка - чудовий спосіб почати користуватися розумними пристроями. Пристрої підключаються безпосередньо до розетки. Ви можете підключити будь-який пристрій до розумної розетки - це може бути лампа, динамік, кондиціонер, обігрівач або навіть кухонний прилад.&#13;
&#13;
Керувати розумною розеткою Ви можете через програму&amp;nbsp; &amp;nbsp;Smart Life &amp;nbsp;або Tuya Smart, в якій можна встановлювати таймери, створювати розклади та навіть контролювати споживання енергії будь-якої підключеної техніки.&#13;
&#13;
Ви коли-небудь були в дорозі і замислювалися, чи включена ще ваша праска? З розумною розеткою вам більше нема про що турбуватися. Просто встановіть таймер або зайдіть у програму і вимкніть розетку, і Ваша праска автоматично вимкнеться. Ви можете запланувати увімкнення світла у певний час дня, вимикати лампи у вітальні за допомогою смартфона, коли вже лягаєте спати, віддалено відключити живлення до потенційно небезпечних приладів, таких як обігрівачі.&#13;
&#13;
І все це Ви можете робити з будь-якої точки світу!&#13;
&#13;
Ще одна цікава особливість&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумних розеток&amp;nbsp; &amp;ndash;&amp;nbsp;&amp;nbsp;голосове керування за допомогою Google Assistant або Siri, ви можете використовувати голосові команди для керування підключеними пристроями. Для використання багатьох розумних розеток потрібне тільки з&amp;#39;єднання Wi-Fi в діапазоні 2.4 GHz і додаток для смартфона, тому вони прості в налаштуванні і є чудовим способом експериментувати з підключеними до Інтернету &amp;laquo;розумними&amp;raquo; пристроями.&#13;
&#13;
Сама&amp;nbsp;&amp;nbsp;розетка виконана з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла, внутрішня частина розетки виготовлена ​​з вогнестійкого пластику, задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою. Також виробник подбав про&amp;nbsp;&amp;nbsp;захист для дітей. У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, які відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно. Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети.&#13;
&#13;
Особливості настінної розумної розетки:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Доступ на ходу - зручне керування всіма пристроями через смартфон - у будь-якому місці та у будь-який час.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Створення сценаріїв - автоматичне увімкнення та вимкнення пристроїв у різний час.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Відображення споживання енергії - аналізуйте споживання енергії в режимі реального часу або через щотижневі та щомісячні звіти&#13;
	&#13;
	&#13;
	Режим відсутності - вмикайте та вимикайте світло у різний час, щоб створити враження, що хтось знаходиться вдома.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Простота налаштування та експлуатації - підключіть розетку&amp;nbsp;до своєї мережі Wi-Fi та завантажте безкоштовну програму.&#13;
	&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>ws1</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>42</g:id><g:title>Настінна Wifi розетка чорна</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-rozetki/nastennaya-wifi-rozetka-chernaya</g:url><g:price>719 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/wifi_rozetka/1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Ви мрієте жити в розумному будинку чи просто хочете перетворити деякі зі своїх звичайних побутових приладів на розумні? В цьому випадку вам знадобиться розумна розетка. За допомогою цього пристрою ви зможете віддалено вимикати або вмикати свою техніку.&#13;
&#13;
Якщо ви хочете поринути у світ&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумних домашніх пристроїв, розумна розетка - чудовий спосіб почати користуватися розумними пристроями. Пристрої підключаються безпосередньо до розетки. Ви можете підключити будь-який пристрій до розумної розетки - це може бути&amp;nbsp;&amp;nbsp;лампа, динамік, кондиціонер, обігрівач або навіть кухонний прилад.&#13;
&#13;
Керувати розумною розеткою Ви можете через програму&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life &amp;nbsp;або&amp;nbsp;&amp;nbsp;Tuya Smart, в якій можна встановлювати таймери, створювати розклади та навіть контролювати споживання енергії будь-якої підключеної техніки.&#13;
&#13;
Ви коли-небудь були в дорозі і замислювалися, чи включена ще ваша праска? З розумною розеткою вам більше нема про що турбуватися. Просто встановіть таймер або зайдіть у програму і вимкніть розетку, і Ваша праска автоматично вимкнеться. Ви можете запланувати увімкнення світла у певний час дня, вимикати&amp;nbsp;&amp;nbsp;лампи у вітальні за допомогою смартфона, коли вже лягаєте спати, віддалено відключити живлення до потенційно небезпечних приладів, таких як обігрівачі.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;І все це Ви можете робити з будь-якої точки світу!&#13;
&#13;
Ще одна цікава особливість&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумних розеток&amp;nbsp; &amp;ndash;&amp;nbsp;&amp;nbsp;голосове керування за допомогою Google Assistant або Siri, ви можете використовувати голосові команди для керування підключеними пристроями. Для використання багатьох розумних розеток потрібне тільки з&amp;#39;єднання Wi-Fi в діапазоні 2.4 GHz і додаток для смартфона, тому вони прості в налаштуванні і є чудовим способом експериментувати з підключеними до Інтернету &amp;laquo;розумними&amp;raquo; пристроями.&#13;
&#13;
Сама&amp;nbsp;&amp;nbsp;розетка виконана з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла, внутрішня частина розетки виготовлена ​​з вогнестійкого пластику, задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою. Також виробник подбав про&amp;nbsp;&amp;nbsp;захист для дітей. У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, які відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно. Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети.&#13;
&#13;
Особливості настінної розумної розетки:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Доступ на ходу - зручне керування всіма пристроями через смартфон - у будь-якому місці та у будь-який час.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Створення сценаріїв - автоматичне увімкнення та вимкнення пристроїв у різний час.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Відображення споживання енергії - аналізуйте споживання енергії в режимі реального часу або через щотижневі та щомісячні звіти&#13;
	&#13;
	&#13;
	Режим відсутності - вмикайте та вимикайте світло у різний час, щоб створити враження, що хтось знаходиться вдома.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Простота налаштування та експлуатації - підключіть розетку Wi-Fi до своєї мережі Wi-Fi та завантажте безкоштовну програму.&#13;
	&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>ws1black</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>25</g:id><g:title>Розетка з захистом від води</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/rozetka-s-zashitoj-ot-vody</g:url><g:price>419 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/vodarozetka/1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Настінна розетка&amp;nbsp; виконана з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла, яке стійке до великих перепадів температури, до ударів, подряпин і має тривалий термін експлуатації. Внутрішня частина розетки виготовлена&amp;nbsp;із вогнестійкого пластику. Задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою.&#13;
&#13;
Відмінною рисою розетки є захисна кришка від води, вбудована в саму розетку. Вона служить ефективним бар&amp;#39;єром від потрапляння надмірної вологи або крапель води безпосередньо в електричну розетку.&#13;
&#13;
Виробник подбав про захист для дітей. У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, які відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно.&#13;
Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети.&#13;
&#13;
Розетки із захистом від води застосовуються не тільки в будинках, але й у школах та дитячих садках, оскільки вони запобігають доступу дітей до розетки та знижують ризик ураження електричним струмом.&#13;
&#13;
Інструкція&amp;nbsp;перед початком підключення електроприладу:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до&amp;nbsp;електроприладу.&#13;
	&#13;
	&#13;
	​Розетка з захистом від води&amp;nbsp;монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
	&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>sv1</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>10</g:id><g:title>Розумна WiFi розетка</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-rozetki/umnaya-wifi-rozetka</g:url><g:price>399 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/rozetka-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Ви мрієте жити в розумному будинку чи просто хочете перетворити деякі зі своїх звичайних побутових приладів на розумні? В цьому випадку вам знадобиться&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумна розетка. За допомогою цього пристрою ви зможете віддалено вимикати або вмикати свою техніку.&#13;
&#13;
Якщо ви хочете поринути у світ&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумних домашніх пристроїв, розумна розетка - чудовий спосіб почати користуватися розумними пристроями. Пристрої підключаються безпосередньо до розетки. Ви можете підключити будь-який пристрій до розумної розетки - це може бути лампа, динамік, кондиціонер, обігрівач або навіть кухонний прилад.&#13;
&#13;
Керувати розумною розеткою Ви можете через програму&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&amp;nbsp; або Tuya Smart, в якій можна&amp;nbsp;&amp;nbsp;встановлювати таймери, створювати розклади та навіть контролювати споживання енергії&amp;nbsp;&amp;nbsp;будь-якої підключеної техніки,якщо є підпримка такої функції.&#13;
&#13;
Ви коли-небудь були в дорозі і замислювалися, чи включена ще ваша праска? З розумною розеткою вам більше нема про що турбуватися. Просто встановіть таймер або зайдіть у програму і вимкніть розетку, і Ваша праска автоматично вимкнеться. Ви можете запланувати увімкнення&amp;nbsp;&amp;nbsp;світла&amp;nbsp; у певний час дня, вимикати лампи у вітальні за допомогою смартфона, коли вже лягаєте спати, віддалено відключити живлення до потенційно небезпечних приладів, таких як обігрівачі.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;І все це Ви можете робити з будь-якої точки світу!&#13;
&#13;
Особливості розумної розетки:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Доступ на ходу - зручне керування всіма пристроями через смартфон - у будь-якому місці та у будь-який час.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Створення сценаріїв - автоматичне увімкнення та вимкнення пристроїв у різний час.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Відображення споживання енергії - аналізуйте споживання енергії в режимі реального часу або через щотижневі та щомісячні звіти.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Режим відсутності - вмикайте та вимикайте світло у різний час, щоб створити враження, що хтось знаходиться вдома.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Простота налаштування та експлуатації - підключіть розетку Wi-Fi до своєї мережі Wi-Fi та завантажте безкоштовну програму.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Компактний зовнішній вигляд &amp;ndash; займає лише одну розетку на стіні, не заважаючи іншим вилкам.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Голосове керування за допомогою Google Assistant &amp;ndash;&amp;nbsp;ви можете використовувати голосові команди для керування підключеними пристроями.&amp;nbsp;&#13;
	&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>NAS-WR01W</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>22</g:id><g:title>Розумна лампа E14 Smart Life</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnoe-osveshenie/umnaya-lapma-e14</g:url><g:price>359 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/lampa/e14/7-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Розумні лампочки - це найпростіший спосіб розпочати роботу з&amp;nbsp; &amp;nbsp;розумним освітленням.&#13;
Просто встановіть світлодіодну лампу як звичайну лампочку і підключіть її до домашньої мережі Wi-Fi 2,4 ГГц (не підтримує частоту 5 ГГц).&#13;
Для управління розумним освітленням потрібно встановити програму&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life,&amp;nbsp; Tuya Smart, Google Home (для iOS або Android). Ви зможете віддалено з будь-якої точки світу керувати освітленням - встановлювати таймери та графіки освітлення, автоматизувати свої розумні лампи так, щоб здавалося, що хтось удома, навіть коли вас немає.&#13;
&#13;
Переваги Розумної лампи:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	керування освітленням віддалено;&#13;
	&#13;
	&#13;
	імітація того, що хтось удома, коли ви у від&amp;#39;їзді;&#13;
	&#13;
	&#13;
	голосове керування;&#13;
	&#13;
	&#13;
	тривалий термін служби;&#13;
	&#13;
	&#13;
	графік включення та вимикання світла автоматично;&#13;
	&#13;
	&#13;
	регулювання яскравості освітлення;&#13;
	&#13;
	&#13;
	колір освітлення &amp;mdash; від&amp;nbsp;теплого білого до холодного білого;&#13;
	&#13;
	&#13;
	екологічні, оскільки в них відсутня ртуть, фосфор та ультрафіолетове випромінювання (порівняно з люмінесцентними лампами).&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Регулюйте яскравість, налаштовуйте розклад увімкнення та вимкнення світла, змінюйте колір освітлення, створюйте свої сценарії під себе, керуйте голосом за допомогою Google Assistant або&amp;nbsp;&amp;nbsp;Siri.&#13;
&#13;
&#13;
Поєднуйте розумні лампи з&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумними вимикачами, та керуйте віддалено з іншої кімнати або з іншої країни.&#13;
&#13;
Разом з розумною лампою,&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчиком на рух&amp;nbsp;&amp;nbsp;та&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумною сиреною&amp;nbsp; ви зможете налаштувати охоронну сигналізацію вашого будинку або квартири за допомогою мобільних додатків Smart Life, Tuya Smart, Google Home. Датчик на рух зреагує якщо хтось забрався у ваш будинок, при цьому включиться розумна лампа, що безсумнівно введе в оману злодія і створить ефект присутності когось будинку, після чого включиться звук сирени.&#13;
&#13;
&#13;
Ви також можете налаштувати сценарій для лампочки перед тим, як стати з ліжка, приглушити розумне світло на дивані, щоб подивитися кіно або влаштувати романтичний вечір.&#13;
За допомогою програми лампочкою можуть керувати віддалено всі члени сім&amp;#39;ї. Виберіть з 16 мільйонів кольорів той колір для розумної лампочки який відповідає вашому настрою, створіть ідеальну атмосферу в кімнаті, спальні, вітальні, ванній кімнаті, на кухні та в інших місцях будинку або квартири.&#13;
Поліпшіть свій розумний будинок за допомогою розумних лампочок Wi-Fi.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>E14</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden &gt; Lighting</g:google_product_category></item><item><g:id>23</g:id><g:title>Розумна лампа E27 Smart Life</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnoe-osveshenie/umnaya-lampa-e27-9w</g:url><g:price>392 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/lampa/e27/12-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Розумні лампочки - це найпростіший спосіб розпочати роботу з розумним освітленням.&#13;
&#13;
Просто встановіть світлодіодну лампу як звичайну лампочку і підключіть її до домашньої мережі Wi-Fi 2,4 ГГц (не підтримує частоту 5 ГГц).&#13;
&#13;
Для управління розумним освітленням потрібно встановити програму&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life,&amp;nbsp; Tuya Smart (для iOS або Android). Ви зможете віддалено з будь-якої точки світу керувати освітленням - встановлювати таймери та графіки освітлення, автоматизувати свої розумні лампи так, щоб здавалося, що хтось удома, навіть коли вас немає.&#13;
&#13;
Переваги Розумної лампи:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	керування освітленням віддалено;&#13;
	&#13;
	&#13;
	імітація того, що хтось удома, коли ви у від&amp;#39;їзді;&#13;
	&#13;
	&#13;
	голосове керування;&#13;
	&#13;
	&#13;
	тривалий термін служби;&#13;
	&#13;
	&#13;
	графік включення та вимикання світла автоматично;&#13;
	&#13;
	&#13;
	регулювання яскравості освітлення;&#13;
	&#13;
	&#13;
	колір освітлення &amp;mdash; від&amp;nbsp;теплого білого до холодного білого;&#13;
	&#13;
	&#13;
	екологічні, оскільки в них відсутня ртуть, фосфор та ультрафіолетове випромінювання (порівняно з люмінесцентними лампами).&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Регулюйте яскравість, налаштовуйте розклад увімкнення та вимкнення світла, змінюйте колір освітлення, створюйте свої сценарії під себе, керуйте голосом за допомогою Google Assistant або Siri.&#13;
&#13;
&#13;
Поєднуйте&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумні лампи з&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумними вимикачами&amp;nbsp; , та керуйте віддалено з іншої кімнати або з іншої країни.&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Разом з розумною лампою,&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчиком на рух&amp;nbsp;та&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумною сиреною&amp;nbsp;ви зможете налаштувати охоронну сигналізацію вашого будинку або квартири за допомогою мобільних додатків Smart Life, Tuya Smart. Датчик на рух зреагує якщо хтось забрався у ваш будинок, при цьому включиться розумна лампа, що безсумнівно введе в оману злодія і створить ефект присутності когось будинку, після чого включиться звук сирени.&#13;
&#13;
Ви також можете налаштувати сценарій для лампочки перед тим, як стати з ліжка, приглушити розумне світло на дивані, щоб подивитися кіно або влаштувати романтичний вечір.&#13;
За допомогою програми лампочкою можуть керувати віддалено всі члени сім&amp;#39;ї. Виберіть з 16 мільйонів кольорів той колір для розумної лампочки який відповідає вашому настрою, створіть ідеальну атмосферу в кімнаті, спальні, вітальні, ванній кімнаті, на кухні та в інших місцях будинку або квартири.&#13;
Поліпшіть свій розумний будинок за допомогою розумних лампочок Wi-Fi&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>E27</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden &gt; Lighting</g:google_product_category></item><item><g:id>34</g:id><g:title>Розумна поїлка для тварин з ультрафіолетом</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/umnaya-poilka-dlya-zhivotnyh</g:url><g:price>2249 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/poilka_pets/9-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Розумна напувалка (фонтан)&amp;nbsp;&amp;nbsp;об&amp;#39;ємом 2.0 л. створена для того, щоб у вашого вихованця завжди текла очищена вода. Велика місткість дозволяє вашому вихованцю пити частіше, і вам не потрібно міняти воду для вашого вихованця кожен день, щоб задовольнити щоденні потреби домашніх тварин у питво. Напувалка має функцію&amp;nbsp;&amp;nbsp;ультрафіолету-&amp;nbsp;для дезінфекції та знищення бактерій, та дворівнева система фільтрації з активованим вугіллям і нанофільтр призначені для блокування дрібних домішок, циркуляції, очищення та видалення будь-яких запахів. Тому ваш вихованець зможе пити свіжу проточну воду в будь-який час, а Вам не потрібно буде турбуватися про те, що потрібно міняти воду в мисці день у день, тому що в неї потрапляє пил, шерсть та інші дрібні частинки, які іноді людині не помітні.&#13;
&#13;
Розумна напувалка (фонтан) працює за допомогою&amp;nbsp;&amp;nbsp;програми Smart Life, де Ви можете керувати фонтаном віддалено.&amp;nbsp;&amp;nbsp;Пристрій надсилає сповіщення в програму автоматично,&amp;nbsp;&amp;nbsp;коли рівень води стане занадто низьким, щоб Ви не забули долити воду Вашому вихованцю.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; Переваги розумного фонтану для тварин:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Понад тиха та низьке енергоспоживання.&#13;
	&#13;
	&#13;
	&#13;
	&amp;nbsp;&#13;
&#13;
	Функція ультрафіолету для дезінфекції та знищення бактерій.&#13;
	&#13;
	&#13;
	&#13;
	Дворівнева система фільтрації.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Повідомлення про недостатню кількість води.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Великий об&amp;#39;єм напувалки 2 л.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вбудована синя світлодіодна підсвічування для пиття води вихованцем у нічний час.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Візуалізований рівень води.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Легке чищення.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Нетоксичний пластик.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Стильний дизайн.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підходить для котів та собак.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
За допомогою&amp;nbsp; візуалізованого рівня води ви зможете точно знати скільки води залишилося в напувалці, і Вам не потрібно її відкривати вручну для перевірки, що економить ваш час.&#13;
&#13;
Підходяща висота платформи забезпечує більш комфортну позу для домашніх тварин та&amp;nbsp;&amp;nbsp;захищає їх шийні хребці від деформації, тим самим забезпечуючи здорове зростання Вашого вихованця.&#13;
&#13;
Розумний фонтан для домашніх тварин має дуже тихий мотор. Використовуючи низьку&amp;nbsp;&amp;nbsp;напругу&amp;nbsp;12В, це забезпечує&amp;nbsp;&amp;nbsp;шум насоса менше 40 дБ, що робить його тихим протягом усього дня, тому він не турбуватиме Вас або Ваших тварин.&#13;
&#13;
Поїлка для води&amp;nbsp;&amp;nbsp;виготовлена ​​з нетоксичних матеріалів без запаху та без бісфенолу А, а трубка та кріплення для насоса виготовлені з харчового силікону.&#13;
&#13;
Світлодіодне підсвічування дозволить уникнути ударів у нічний час.&#13;
&#13;
Розумна напувалка (фонтан) працює за допомогою&amp;nbsp;&amp;nbsp;програми Smart Life, де Ви можете керувати фонтаном віддалено.&amp;nbsp;&amp;nbsp;Пристрій надсилає сповіщення в програму автоматично,&amp;nbsp;&amp;nbsp;коли рівень води стане занадто низьким, щоб Ви не забули долити воду Вашому вихованцю.&#13;
&#13;
Підходить для котів та собак.&amp;nbsp;Рекомендується очищати двигун та ємність для води один раз на тиждень, щоб вода залишалася свіжою, а двигун чистим.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>PF2</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>14</g:id><g:title>Розумна сирена з термостатом Tuya Smart Life </g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-datchiki/umnaya-sirena-s-termostatom-tuya-smart-life</g:url><g:price>919 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/datchiki/sirena/1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Розумна сирена має компактний зовнішній вигляд, працює від 2х батарейок CR123A або роз&amp;#39;єму micro USB 5В. Має досить велику кількість&amp;nbsp;&amp;nbsp;мелодій &amp;ndash; 18 штук. Інтенсивність&amp;nbsp;&amp;nbsp;звуку складає 105 dB. Відмінною особливістю розумної сирени є те, що вона може&amp;nbsp;&amp;nbsp;вимірювати вологість та температуру в приміщенні. Підключається до WiFi мережі, частота 2.4 GHz (не вимагає концентратора), працює через програми Smart Life, Tuya Smart, Google Home.&#13;
&#13;
Розумна сирена захистить від пограбування і навіть може розбудити сплячих людей у ​​разі пожежі, повені, витоку шкідливих та легкозаймистих газів та інших небезпечних для життя подій. Її можна комбінувати з усіма доступними пристроями домашньої безпеки.&#13;
&#13;
Цю сирену&amp;nbsp;&amp;nbsp;можна використати як термостат, дверний дзвінок, будильник, або як сигнал тривоги, щоб дізнатися, що&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчик руху&amp;nbsp;&amp;nbsp;виявив рух, або&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчик відкриття дверей\вікон&amp;nbsp;&amp;nbsp;зафіксував відкриття дверей або вікна, або ж&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчик витоку води&amp;nbsp;&amp;nbsp;виявив воду, а&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчик газу зафіксував витік природного або чадного газу.&#13;
&#13;
З переліченими датчиками ви можете ознайомитись у нас у магазині&amp;nbsp;&amp;nbsp;ishop.kh.ua.&#13;
&#13;
Переваги розумної сирени:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Бездротове з&amp;#39;єднання.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Високий рівень тривоги 105 dB.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Різноманітність мелодій-18 шт.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Можна створювати сценарії у додатку з датчиком руху, датчиком відкриття вікон та дверей, датчиком витоку води, датчиком газу.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Термостат. Вимірювання температури та вологості приміщення.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Працює як охоронна сигналізація.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Робота від USB 5B або 2х батарейок CR123A.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Управління з будь-якого місця, через додаток&amp;nbsp;Smart Life, Tuya Smart&#13;
	&#13;
	&#13;
	Працює від WiFi частота 2.4 GHz (не вимагає концентратора).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Компактний зовнішній вигляд.&#13;
	&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>NAS-AB02W</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware</g:google_product_category></item><item><g:id>16</g:id><g:title>Розумний Wi-Fi електропривод  шарового крана Tuya, DN15</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/umnyj-kontroller-dlya-vody-tuya-wi-fi-dn15</g:url><g:price>879 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/datchiki/kontroller_vodu/1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Зараз є безліч розумних&amp;nbsp; &amp;nbsp;датчиків витоку води і&amp;nbsp;газу, які можна підключити до вашого розумного будинку. Ці пристрої швидко і точно попередять вас про будь-які потенційно небезпечні витоки води, але дійсно для розумного будинку нам потрібна система, яка зможе не тільки виявити, а й запобігти потім вашому будинку. І саме тут Вам допоможе&amp;nbsp; Розумний Wi-Fi електропривод шарового крана,&amp;nbsp;DN15 він спрацьовує автоматично одразу після спрацювання&amp;nbsp; датчика витоку води. Цей контролер дозволяє дистанційно закривати або відкривати кульовий кран за допомогою важеля.&#13;
&#13;
Сервомотор дозволяє закрити вентиль з подачею води чи газу у разі, наприклад, затоплення чи виявлення шкідливого газу. У програмі&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life або Tuya Smart Ви можете створити автоматизовані сценарії з&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчиком витоку води та&amp;nbsp;&amp;nbsp;датчиком витоку газу.&#13;
&#13;
Коли ви знаходитесь далеко від дому, мобільним телефоном за допомогою програми Ви можете дистанційно керувати електроприводом - відкрити клапан для поливу, щоб полити сільгоспугіддя, полити сад або закрити газовий кран.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; Цей контролер сумісний лише з шаровими кранами з довгим плечем, показаними на зображеннях.&#13;
&#13;
Розумним Wi-Fi електроприводом&amp;nbsp;шарового крана, DN15 можна керувати за допомогою голосу за допомогою Google Assistant та Siri. Контролер працює при підключенні до&amp;nbsp;&amp;nbsp;WiFi мережі при частоті 2.4 GHz.&#13;
&#13;
Основні характеристики Розумного Wi-Fi електроприводу&amp;nbsp;шарового крана, DN15.&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Легко встановити, не заважаючи існуючій установці.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Дистанційне або автоматичне управління з будь-якої точки світу у додатку&amp;nbsp;&amp;nbsp;Tuya / Smart Life.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Легка інтеграція у додаток.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Управління за розкладом, таймером або іншими пристроями або датчиками.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Водонепроникний корпус.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Блок живлення 12 В (блок живлення у комплекті).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Можливе місцеве керування за допомогою кнопки на корпусі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вбудована муфта дозволяє вручну керувати положенням важеля клапана у разі збою живлення.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Де можна застосувати електропривод&amp;nbsp; шарового крана:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Контроль подачі газу або води за розкладом або таймером&#13;
	&#13;
	&#13;
	Автоматичний полив саду&#13;
	&#13;
	&#13;
	Широкий спектр застосування у сільському господарстві&#13;
	&#13;
	&#13;
	Автоматичне перекриття подачі води при виявленні датчиком затоплення&#13;
	&#13;
	&#13;
	Автоматичне перекриття подачі газу при виявленні витоку датчиком&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;Інструкція з встановлення електроприводу&amp;nbsp; шарового крана:&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; 1. Контролер клапана повинен бути встановлений на одній осі між віссю контролера клапана та центральною віссю клапана, інакше клапан не може бути повністю закритий та відкритий.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;2. Після встановлення контролера клапана тягове кільце зчеплення можна опустити вручну, а ручку контролера можна переключити вручну, щоб перевірити, чи перемикач клапана на місці.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;3. Підключіть адаптер живлення DC12V/1A.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>DN15</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>24</g:id><g:title>Розумний вимикач бойлера</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-vyklyuchateli/umnyj-vyklyuchatel-bojlera</g:url><g:price>1069 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/imeges_products/vukluchateli/boiler/4-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Пропонуємо Вашій увазі розумний вимикач для водонагрівача. Вимикач виконаний з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла&amp;nbsp; товщиною 4 мм, яке стійке до великих перепадів температури, водонепроникне і запобігає ураженню електричним струмом навіть при дотику мокрими руками. Немає старіння кольору, легко чиститься і не дряпається та має тривалий термін експлуатації. Вишукане виконання з гарним значком у формі краплі на передній панелі вимикача додасть Вашій ванній кімнаті ще більше дизайнерського стилю. Сенсорна кнопка зручна у використанні, у неї швидкий час відгуку. Кнопка має світлодіодну підсвічування. &#13;
&#13;
Ви можете використовувати програму&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life/Tuya Smart&amp;nbsp; на своєму смартфоні для дистанційного керування вимикачем для бойлера за допомогою мережі Wi-Fi та частотою 2,4GHz, без використання концентратора в будь-якому місці та в будь-який час. За допомогою Google Assistant можна керувати голосом. Вимикач може бути сумісним як із мобільною системою iOS, так і з Android.&#13;
&#13;
За допомогою&amp;nbsp; додатка &amp;laquo;Smart Life/Tuya Smart&amp;raquo; Ви можете:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Встановити розклад для автоматичного увімкнення та вимкнення водонагрівача, за допомогою встановленого розкладу Ви заощадите на енергоспоживання.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Ви можете контролювати стан водонагрівача будь-де.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Включити водонагрівач заздалегідь, щоб вранці коли Ви прокинетеся вода була вже нагріта, або ж коли повертається з роботи достатньо зайти в додаток і включити Ваш розумний вимикач і по приїзду додому Вас чекатиме вже нагріта вода.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Ви можете встановити 1 або більше таймерів, щоб котел вмикався/вимикався автоматично або працював протягом певного періоду часу, а потім автоматично вимикався.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Спільне використання пристрою та групове керування. Декілька мобільних телефонів можуть керувати одним і тим же вимикачем для бойлера.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Переваги розумного вимикача бойлера:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Дистанційне керування з програми Smart Life та Tuya Smart.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Ви можете налаштувати розумні сценарії для вимикача.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підтримує голосове керування Google Assistant.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Ви можете керувати вимикачем водонагрівача із будь-якого куточка світу.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Низьке енергоспоживання та швидкий відгук без затримки.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Надійний та міцний, максимальне навантаження: 3000 Вт.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Сенсорна панель із загартованого скла.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вогнестійка та вологозахисна сенсорна панель.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Спільне використання пристрою та групове керування. Декілька мобільних телефонів можуть керувати одним і тим же вимикачем для бойлера.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Примітка:&#13;
&#13;
1.Цей розумний вимикач для бойлера Wi-Fi повинен підключатися до нейтральної лінії.&#13;
&#13;
2. Вимикач підтримує лише мережу Wi-Fi 2,4 ГГц, а не мережу 5 ГГц.&#13;
&#13;
3. Вимикач бойлера не регулює температуру.&#13;
&#13;
Інструкція з встановлення вимикача для бойлера:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед встановленням вимикача вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно до інструкції до електроприладу.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Для встановлення розумного WiFi вимикача бойлера не потрібний нульовий провід. Встановлюються як звичайні вимикачі у розрив фази.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Зовнішній вигляд та колір товару може відрізнятись від представленого на фотографії. Виробник може змінити технічні характеристики та комплектацію товару. Прохання уточнювати ці параметри у менеджерів та перевіряти товар при покупці. Пропозиція не є публічною офертою.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>WFB1</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Electrical Switches</g:google_product_category></item><item><g:id>1</g:id><g:title>Сенсорний Wifi вимикач на 1 кнопку</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-vyklyuchateli/sensornyj-wifi-vyklyuchatel-na-1-knopku</g:url><g:price>549 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/vukluchateli/wifi_1gang/1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Сенсорний вимикач має привабливий та елегантний зовнішній вигляд. Передня панель розумного вимикача виконана з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла товщиною 4 мм, яке стійке до великих перепадів температури, водонепроникне і безпечніше кнопки, запобігає ураженню електричним струмом навіть при дотику мокрими руками. Немає старіння кольору, легко чиститься і не дряпається та має тривалий термін експлуатації. Задня панель виготовлена ​​із вогнестійкого пластику.&#13;
&#13;
Вимикач підключається до Wi-Fi з частотою 2.4 GHz і працює через програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life та Tuya Smart для iOS та Android, що дозволяє керувати&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням дотиком, голосом або віддалено через смартфон.&#13;
&#13;
З інструкцією зі встановлення можна ознайомити у статті&amp;nbsp; &amp;nbsp;Установка сенсорних WiFi вимикачів.&#13;
&#13;
За допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&amp;nbsp;можна настроювати розумні сценарії для сенсорного вимикача, наприклад:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Вимикати світильники, стельові вентилятори або інші лампи з будь-якого місця за допомогою програми Smart Life.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановлювати розклад увімкнення та вимкнення освітлення у встановлений час щодня.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановити розклад у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли вас немає вдома.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Увімкнути або вимкнути віддалено світло на вулиці, в іншій кімнаті або на другому поверсі Вашої оселі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
Поєднуйте&amp;nbsp;&amp;nbsp;сенсорні вимикачі&amp;nbsp;з&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумними лампами, та керуйте віддалено Вашим&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням&amp;nbsp;з любого куточка країни.&#13;
&#13;
&#13;
Переваги сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Управління світлом віддалено з будь-якої точки світу за допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач зроблений із загартованого скла, яке не дряпається, не б&amp;#39;ється, стійке до великих перепадів температури.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Немає необхідності проведення будь-яких додаткових монтажних робіт для встановлення сенсорного вимикача, весь монтаж проводиться за старою звичайною схемою підключення.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач має сенсорне керування та світлодіодне підсвічування кнопки. Завдяки світлодіодному індикатору, що світиться, ви завжди зможете знайти свій розумний вимикач світла, навіть коли темно.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикачі сумісні з лампою розжарювання, енергозберігаючою лампою, світлодіодною лампою. Підходить для житлових та комерційних приміщень.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Голосове керування з Google Assistant або&amp;nbsp;&amp;nbsp;Siri.&amp;nbsp;Використовуйте прості голосові команди для керування всіма вимикачами світла або лампочками за допомогою Google Assistant або Siri. Увімкніть світло на кухні, коли у вас зайняті руки, дайте голосовому помічнику команду приглушити світло і навіть вимикати світло в коридорі. Коли ви лежите на ліжку після важкого робочого дня, вимкнення світла більше не буде проблемою, тому що ви можете просто попросити голосом за допомогою Google Assistant чи&amp;nbsp;&amp;nbsp;Siri зробити це за вас або вимкнути світло за допомогою телефону.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Установка розкладу включення та вимкнення світла в один і той же час, а також у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли Вас немає вдома.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Інструкція з встановлення сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед встановленням вимикача вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно до інструкції до електроприладу (рисунок 1).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Для встановлення розумних WiFi вимикачів не потрібне нульове проведення. Встановлюються як звичайні вимикачі у розрив фази.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;&amp;nbsp;&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;рисунок 1.&#13;
&#13;
Зовнішній вигляд та колір товару може відрізнятись від представленого на фотографії. Виробник може змінити технічні характеристики та комплектацію товару. Прохання уточнювати ці параметри у менеджерів та перевіряти товар при покупці. Пропозиція не є публічною офертою.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>Wb1white</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Electrical Switches</g:google_product_category></item><item><g:id>37</g:id><g:title>Сенсорний Wifi вимикач на 1 кнопку чорний</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-vyklyuchateli/sensornyj-wifi-vyklyuchatel-na-1-knopku-1</g:url><g:price>549 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/vukluchateli/wifi_1gang/4-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Сенсорний вимикач має привабливий та елегантний зовнішній вигляд. Передня панель розумного вимикача виконана з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла&amp;nbsp; товщиною 4 мм, яке стійке до великих перепадів температури, водонепроникне і безпечніше кнопки, запобігає ураженню електричним струмом навіть при дотику мокрими руками. Немає старіння кольору, легко чиститься і не дряпається та має тривалий термін експлуатації. Задня панель виготовлена ​​із вогнестійкого пластику.&#13;
&#13;
Вимикач підключається до Wi-Fi з частотою 2.4 GHz і працює через програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life та Tuya Smart для iOS та Android, що дозволяє керувати&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням дотиком, голосом або віддалено через смартфон.&#13;
&#13;
З інструкцією зі встановлення можна ознайомити у статті&amp;nbsp; &amp;nbsp;Установка сенсорних WiFi вимикачів.&#13;
&#13;
За допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&amp;nbsp;можна настроювати розумні сценарії для сенсорного вимикача, наприклад:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Вимикати світильники, стельові вентилятори або інші лампи з будь-якого місця за допомогою програми Smart Life.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановлювати розклад увімкнення та вимкнення освітлення у встановлений час щодня.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановити розклад у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли вас немає вдома.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Увімкнути або вимкнути віддалено світло на вулиці, в іншій кімнаті або на другому поверсі Вашої оселі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
Поєднуйте&amp;nbsp;&amp;nbsp;сенсорні вимикачі&amp;nbsp;з&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумними лампами, та керуйте віддалено Вашим&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням&amp;nbsp;з любого куточка країни.&#13;
&#13;
&#13;
Переваги сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Управління світлом віддалено з будь-якої точки світу за допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач зроблений із загартованого скла, яке не дряпається, не б&amp;#39;ється, стійке до великих перепадів температури.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Немає необхідності проведення будь-яких додаткових монтажних робіт для встановлення сенсорного вимикача, весь монтаж проводиться за старою звичайною схемою підключення.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач має сенсорне керування та світлодіодне підсвічування кнопки. Завдяки світлодіодному індикатору, що світиться, ви завжди зможете знайти свій розумний вимикач світла, навіть коли темно.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикачі сумісні з лампою розжарювання, енергозберігаючою лампою, світлодіодною лампою. Підходить для житлових та комерційних приміщень.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Голосове керування з Google Assistant або&amp;nbsp;&amp;nbsp;Siri.&amp;nbsp;Використовуйте прості голосові команди для керування всіма вимикачами світла або лампочками за допомогою Google Assistant або Siri. Увімкніть світло на кухні, коли у вас зайняті руки, дайте голосовому помічнику команду приглушити світло і навіть вимикати світло в коридорі. Коли ви лежите на ліжку після важкого робочого дня, вимкнення світла більше не буде проблемою, тому що ви можете просто попросити голосом за допомогою Google Assistant чи&amp;nbsp;&amp;nbsp;Siri зробити це за вас або вимкнути світло за допомогою телефону.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Установка розкладу включення та вимкнення світла в один і той же час, а також у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли Вас немає вдома.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Інструкція з встановлення сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед встановленням вимикача вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно до інструкції до електроприладу(див.рисунок 1).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Для встановлення розумних WiFi вимикачів не потрібне нульове проведення. Встановлюються як звичайні вимикачі у розрив фази.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; рисунок 1.&#13;
&#13;
Зовнішній вигляд та колір товару може відрізнятись від представленого на фотографії. Виробник може змінити технічні характеристики та комплектацію товару. Прохання уточнювати ці параметри у менеджерів та перевіряти товар при покупці. Пропозиція не є публічною офертою.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>Wb1black</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Electrical Switches</g:google_product_category></item><item><g:id>35</g:id><g:title>Сенсорний Wifi вимикач на 2 кнопки</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-vyklyuchateli/sensornyj-wifi-vyklyuchatel-na-2-kanala</g:url><g:price>629 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/vukluchateli/wifi_2gang/5-300x300.jpg</g:image_link><g:description>&#13;
Сенсорний вимикач має привабливий та елегантний зовнішній вигляд. Передня панель розумного вимикача виконана з високоякісного&amp;nbsp; загартованого скла товщиною 4 мм, яке стійке до великих перепадів температури, водонепроникне і безпечніше кнопки, запобігає ураженню електричним струмом навіть при дотику мокрими руками. Немає старіння кольору, легко чиститься і не дряпається та має тривалий термін експлуатації. Задня панель виготовлена ​​із вогнестійкого пластику.&#13;
&#13;
Вимикач підключається до Wi-Fi з частотою 2.4 GHz і працює через програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life та Tuya Smart для iOS та Android, що дозволяє керувати&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням дотиком, голосом або віддалено через смартфон.&#13;
&#13;
З інструкцією зі встановлення можна ознайомити у статті&amp;nbsp; &amp;nbsp;Установка сенсорних WiFi вимикачів.&#13;
&#13;
За допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&amp;nbsp;можна настроювати розумні сценарії для сенсорного вимикача, наприклад:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Вимикати світильники, стельові вентилятори або інші лампи з будь-якого місця за допомогою програми Smart Life.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановлювати розклад увімкнення та вимкнення освітлення у встановлений час щодня.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановити розклад у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли вас немає вдома.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Увімкнути або вимкнути віддалено світло на вулиці, в іншій кімнаті або на другому поверсі Вашої оселі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
Поєднуйте&amp;nbsp;&amp;nbsp;сенсорні вимикачі&amp;nbsp;з&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумними лампами, та керуйте віддалено Вашим&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням&amp;nbsp;з любого куточка країни.&#13;
&#13;
&#13;
Переваги сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Управління світлом віддалено з будь-якої точки світу за допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач зроблений із загартованого скла, яке не дряпається, не б&amp;#39;ється, стійке до великих перепадів температури.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Немає необхідності проведення будь-яких додаткових монтажних робіт для встановлення сенсорного вимикача, весь монтаж проводиться за старою звичайною схемою підключення.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач має сенсорне керування та світлодіодне підсвічування кнопки. Завдяки світлодіодному індикатору, що світиться, ви завжди зможете знайти свій розумний вимикач світла, навіть коли темно.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикачі сумісні з лампою розжарювання, енергозберігаючою лампою, світлодіодною лампою. Підходить для житлових та комерційних приміщень.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Голосове керування з Google Assistant або&amp;nbsp;Siri.&amp;nbsp;Використовуйте прості голосові команди для керування всіма вимикачами світла або лампочками за допомогою Google Assistant або Siri. Увімкніть світло на кухні, коли у вас зайняті руки, дайте голосовому помічнику команду приглушити світло і навіть вимикати світло в коридорі. Коли ви лежите на ліжку після важкого робочого дня, вимкнення світла більше не буде проблемою, тому що ви можете просто попросити голосом за допомогою Google Assistant чи Siri зробити це за вас або вимкнути світло за допомогою телефону.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Установка розкладу включення та вимкнення світла в один і той же час, а також у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли Вас немає вдома.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Інструкція з встановлення сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед встановленням вимикача вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно до інструкції до електроприладу(див. рисунок 1).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Для встановлення розумних WiFi вимикачів не потрібне нульове проведення. Встановлюються як звичайні вимикачі у розрив фази.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;&amp;nbsp;&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;рисунок 1.&#13;
&#13;
Зовнішній вигляд та колір товару може відрізнятись від представленого на фотографії. Виробник може змінити технічні характеристики та комплектацію товару. Прохання уточнювати ці параметри у менеджерів та перевіряти товар при покупці. Пропозиція не є публічною офертою.&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>Wb2white</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Electrical Switches</g:google_product_category></item><item><g:id>38</g:id><g:title>Сенсорний Wifi вимикач на 2 кнопки чорний</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-vyklyuchateli/sensornyj-wifi-vyklyuchatel-na-2-knopki-chernyj</g:url><g:price>629 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/vukluchateli/wifi_2gang/2-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Сенсорний вимикач має привабливий та елегантний зовнішній вигляд. Передня панель розумного вимикача виконана з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла товщиною 4 мм, яке стійке до великих перепадів температури, водонепроникне і безпечніше кнопки, запобігає ураженню електричним струмом навіть при дотику мокрими руками. Немає старіння кольору, легко чиститься і не дряпається та має тривалий термін експлуатації. Задня панель виготовлена ​​із вогнестійкого пластику.&#13;
&#13;
Вимикач підключається до Wi-Fi з частотою 2.4 GHz і працює через програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life та Tuya Smart для iOS та Android, що дозволяє керувати&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням дотиком, голосом або віддалено через смартфон.&#13;
&#13;
З інструкцією зі встановлення можна ознайомити у статті&amp;nbsp; &amp;nbsp;&amp;nbsp;Установка сенсорних WiFi вимикачів.&#13;
&#13;
За допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&amp;nbsp;можна настроювати розумні сценарії для сенсорного вимикача, наприклад:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Вимикати світильники, стельові вентилятори або інші лампи з будь-якого місця за допомогою програми Smart Life.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановлювати розклад увімкнення та вимкнення освітлення у встановлений час щодня.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановити розклад у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли вас немає вдома.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Увімкнути або вимкнути віддалено світло на вулиці, в іншій кімнаті або на другому поверсі Вашої оселі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Поєднуйте&amp;nbsp;&amp;nbsp;сенсорні вимикачі&amp;nbsp;з&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумними лампами, та керуйте віддалено Вашим&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням&amp;nbsp;з любого куточка країни.&#13;
&#13;
Переваги сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Управління світлом віддалено з будь-якої точки світу за допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач зроблений із загартованого скла, яке не дряпається, не б&amp;#39;ється, стійке до великих перепадів температури.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Немає необхідності проведення будь-яких додаткових монтажних робіт для встановлення сенсорного вимикача, весь монтаж проводиться за старою звичайною схемою підключення.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач має сенсорне керування та світлодіодне підсвічування кнопки. Завдяки світлодіодному індикатору, що світиться, ви завжди зможете знайти свій розумний вимикач світла, навіть коли темно.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикачі сумісні з лампою розжарювання, енергозберігаючою лампою, світлодіодною лампою. Підходить для житлових та комерційних приміщень.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Голосове керування з Google Assistant або&amp;nbsp;Siri.&amp;nbsp;Використовуйте прості голосові команди для керування всіма вимикачами світла або лампочками за допомогою Google Assistant або Siri. Увімкніть світло на кухні, коли у вас зайняті руки, дайте голосовому помічнику команду приглушити світло і навіть вимикати світло в коридорі. Коли ви лежите на ліжку після важкого робочого дня, вимкнення світла більше не буде проблемою, тому що ви можете просто попросити голосом за допомогою Google Assistant чи Siri зробити це за вас або вимкнути світло за допомогою телефону.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Установка розкладу включення та вимкнення світла в один і той же час, а також у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли Вас немає вдома.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Інструкція з встановлення сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед встановленням вимикача вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно до інструкції до електроприладу (див. рисунок 1).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Для встановлення розумних WiFi вимикачів не потрібне нульове проведення. Встановлюються як звичайні вимикачі у розрив фази.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;&amp;nbsp;&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; рисунок 1.&#13;
&#13;
Зовнішній вигляд та колір товару може відрізнятись від представленого на фотографії. Виробник може змінити технічні характеристики та комплектацію товару. Прохання уточнювати ці параметри у менеджерів та перевіряти товар при покупці. Пропозиція не є публічною офертою.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>Wb2black</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Electrical Switches</g:google_product_category></item><item><g:id>36</g:id><g:title>Сенсорний Wifi вимикач на 3 кнопки</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-vyklyuchateli/sensornyj-wifi-vyklyuchatel-na-3-knopki</g:url><g:price>659 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/vukluchateli/wifi_3gang/7-300x300.jpg</g:image_link><g:description>&#13;
Сенсорний вимикач має привабливий та елегантний зовнішній вигляд. Передня панель розумного вимикача виконана з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла товщиною 4 мм, яке стійке до великих перепадів температури, водонепроникне і безпечніше кнопки, запобігає ураженню електричним струмом навіть при дотику мокрими руками. Немає старіння кольору, легко чиститься і не дряпається та має тривалий термін експлуатації. Задня панель виготовлена ​​із вогнестійкого пластику.&#13;
&#13;
Вимикач підключається до Wi-Fi з частотою 2.4 GHz і працює через програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life та Tuya Smart для iOS та Android, що дозволяє керувати&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням дотиком, голосом або віддалено через смартфон.&#13;
&#13;
З інструкцією зі встановлення можна ознайомити у статті&amp;nbsp; &amp;nbsp;Установка сенсорних WiFi вимикачів.&#13;
&#13;
За допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp; Smart Life &amp;nbsp;можна настроювати розумні сценарії для сенсорного вимикача, наприклад:   &#13;
&#13;
&#13;
	Вимикати світильники, стельові вентилятори або інші лампи з будь-якого місця за допомогою програми Smart Life.&#13;
	Встановлювати розклад увімкнення та вимкнення освітлення у встановлений час щодня.&#13;
	Встановити розклад у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли вас немає вдома.&#13;
	Увімкнути або вимкнути віддалено світло на вулиці, в іншій кімнаті або на другому поверсі Вашої оселі.&#13;
&#13;
&#13;
Поєднуйте&amp;nbsp;&amp;nbsp;сенсорні вимикачі&amp;nbsp;з&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумними лампами, та керуйте віддалено Вашим&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням&amp;nbsp;з любого куточка країни.&#13;
&#13;
Переваги сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	Управління світлом віддалено з будь-якої точки світу за допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&#13;
	Вимикач зроблений із загартованого скла, яке не дряпається, не б&amp;#39;ється, стійке до великих перепадів температури.&#13;
	Немає необхідності проведення будь-яких додаткових монтажних робіт для встановлення сенсорного вимикача, весь монтаж проводиться за старою звичайною схемою підключення.&#13;
	Вимикач має сенсорне керування та світлодіодне підсвічування кнопки. Завдяки світлодіодному індикатору, що світиться, ви завжди зможете знайти свій розумний вимикач світла, навіть коли темно.&#13;
	Вимикачі сумісні з лампою розжарювання, енергозберігаючою лампою, світлодіодною лампою. Підходить для житлових та комерційних приміщень.&#13;
	Голосове керування з Google Assistant або&amp;nbsp;Siri.&amp;nbsp;Використовуйте прості голосові команди для керування всіма вимикачами світла або лампочками за допомогою Google Assistant або Siri. Увімкніть світло на кухні, коли у вас зайняті руки, дайте голосовому помічнику команду приглушити світло і навіть вимикати світло в коридорі. Коли ви лежите на ліжку після важкого робочого дня, вимкнення світла більше не буде проблемою, тому що ви можете просто попросити голосом за допомогою Google Assistant чи Siri зробити це за вас або вимкнути світло за допомогою телефону.&#13;
	Установка розкладу включення та вимкнення світла в один і той же час, а також у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли Вас немає вдома.&#13;
&#13;
&#13;
Інструкція з встановлення сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	Перед встановленням вимикача вимкніть напругу електромережі.&#13;
	Підключення виконуйте відповідно до інструкції до електроприладу (див. рисунок 1).&#13;
	Для встановлення розумних WiFi вимикачів не потрібне нульове проведення. Встановлюються як звичайні вимикачі у розрив фази.&#13;
	Вимикач монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;рисунок 1.&#13;
&#13;
Зовнішній вигляд та колір товару може відрізнятись від представленого на фотографії. Виробник може змінити технічні характеристики та комплектацію товару. Прохання уточнювати ці параметри у менеджерів та перевіряти товар при покупці. Пропозиція не є публічною офертою.&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>Wb3white</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Electrical Switches</g:google_product_category></item><item><g:id>39</g:id><g:title>Сенсорний Wifi вимикач на 3 кнопки чорний</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-vyklyuchateli/sensornyj-wifi-vyklyuchatel-na-3-knopki-chernyj</g:url><g:price>659 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/vukluchateli/wifi_3gang/4-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Сенсорний вимикач має привабливий та елегантний зовнішній вигляд. Передня панель розумного вимикача виконана з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла товщиною 4 мм, яке стійке до великих перепадів температури, водонепроникне і безпечніше кнопки, запобігає ураженню електричним струмом навіть при дотику мокрими руками. Немає старіння кольору, легко чиститься і не дряпається та має тривалий термін експлуатації. Задня панель виготовлена ​​із вогнестійкого пластику.&#13;
&#13;
Вимикач підключається до Wi-Fi з частотою 2.4 GHz і працює через програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life та Tuya Smart для iOS та Android, що дозволяє керувати&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням дотиком, голосом або віддалено через смартфон.&#13;
&#13;
З інструкцією зі встановлення можна ознайомити у статті&amp;nbsp; &amp;nbsp;Установка сенсорних WiFi вимикачів.&#13;
&#13;
За допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&amp;nbsp;можна настроювати розумні сценарії для сенсорного вимикача, наприклад:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Вимикати світильники, стельові вентилятори або інші лампи з будь-якого місця за допомогою програми Smart Life.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановлювати розклад увімкнення та вимкнення освітлення у встановлений час щодня.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Встановити розклад у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли вас немає вдома.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Увімкнути або вимкнути віддалено світло на вулиці, в іншій кімнаті або на другому поверсі Вашої оселі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Поєднуйте&amp;nbsp;&amp;nbsp;сенсорні вимикачі&amp;nbsp;з&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумними лампами, та керуйте віддалено Вашим&amp;nbsp;&amp;nbsp;розумним освітленням&amp;nbsp;з любого куточка країни.&#13;
&#13;
Переваги сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Управління світлом віддалено з будь-якої точки світу за допомогою програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач зроблений із загартованого скла, яке не дряпається, не б&amp;#39;ється, стійке до великих перепадів температури.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Немає необхідності проведення будь-яких додаткових монтажних робіт для встановлення сенсорного вимикача, весь монтаж проводиться за старою звичайною схемою підключення.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач має сенсорне керування та світлодіодне підсвічування кнопки. Завдяки світлодіодному індикатору, що світиться, ви завжди зможете знайти свій розумний вимикач світла, навіть коли темно.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикачі сумісні з лампою розжарювання, енергозберігаючою лампою, світлодіодною лампою. Підходить для житлових та комерційних приміщень.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Голосове керування з Google Assistant або&amp;nbsp;Siri.&amp;nbsp;Використовуйте прості голосові команди для керування всіма вимикачами світла або лампочками за допомогою Google Assistant або Siri. Увімкніть світло на кухні, коли у вас зайняті руки, дайте голосовому помічнику команду приглушити світло і навіть вимикати світло в коридорі. Коли ви лежите на ліжку після важкого робочого дня, вимкнення світла більше не буде проблемою, тому що ви можете просто попросити голосом за допомогою Google Assistant чи Siri зробити це за вас або вимкнути світло за допомогою телефону.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Установка розкладу включення та вимкнення світла в один і той же час, а також у різні проміжки часу, щоб створити враження, що ви вдома, навіть коли Вас немає вдома.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
Інструкція з встановлення сенсорного вимикача:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед встановленням вимикача вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно до інструкції до електроприладу (див. рисунок 1).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Для встановлення розумних WiFi вимикачів не потрібне нульове проведення. Встановлюються як звичайні вимикачі у розрив фази.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Вимикач монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;&amp;nbsp;&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;рисунок 1.&#13;
&#13;
Зовнішній вигляд та колір товару може відрізнятись від представленого на фотографії. Виробник може змінити технічні характеристики та комплектацію товару. Прохання уточнювати ці параметри у менеджерів та перевіряти товар при покупці. Пропозиція не є публічною офертою.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>Wb3black</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Electrical Switches</g:google_product_category></item><item><g:id>26</g:id><g:title>Сенсорний вимикач з розеткою</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/sensornyj-vyklyuchatel-s-rozetkoj</g:url><g:price>729 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/1gang_rozetka/1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Сенсорний вимикач з однією розеткою виконаний з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp; загартованого скла,&amp;nbsp; яке стійке до великих перепадів температури, ударів і подряпин і має тривалий термін експлуатації.&#13;
&#13;
Сама розетка виготовлена ​​із вогнестійкого пластику. Задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою.Сенсорна панель не вимагає посиленого натискання, достатньо торкнутися лицьової панелі в області сенсора. Один легкий рух і ви ввімкнули та вимкнули світло. Кнопка на панелі має підсвічування блакитного кольору роблячи її помітною у темряві.&#13;
&#13;
Також виробник подбав про захист для дітей. У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, які відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно. Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети.&#13;
&#13;
Такий сенсорний вимикач з розеткою підійде до будь-якого інтер&amp;#39;єру, а новий модний дизайн зробить Вашу квартиру сучаснішою.&#13;
&#13;
Інструкція&amp;nbsp;перед початком підключення електроприладу:&#13;
&#13;
&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі.&#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до&amp;nbsp;електроприладу.&#13;
	Сенсорний вимикач з розеткою монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
&#13;
&#13;
Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>G1S1</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>28</g:id><g:title>Сенсорний вимикач та розетка з кришкою від води</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/sensornyj-vyklyuchatel-i-rozetka-s-kryshkoj-ot-vody</g:url><g:price>749 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/1gang_rozetka_voda/5-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Сенсорний вимикач з однією розеткою виконаний з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла, яке стійке до великих перепадів температури, ударів і подряпин і має тривалий термін експлуатації.&#13;
&#13;
Сама розетка виготовлена ​​з вогнестійкого пластику та має захисну кришку від води. Вона служить ефективним бар&amp;#39;єром від потрапляння надмірної вологи або краплі води безпосередньо в електричну розетку. Задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою.&#13;
&#13;
Сенсорна панель не вимагає посиленого натискання, достатньо торкнутися лицьової панелі в області сенсора.Один легкий рух і ви включили і вимкнули світло. Кнопка на панелі має підсвічування блакитного кольору роблячи її помітною в темряві.&#13;
&#13;
Також виробник подбав про захист для дітей. У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, що відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно. Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети.&#13;
&#13;
Водонепроникні розетки &amp;nbsp;застосовуються не лише в будинках, готелях, спортивних комплексах, а також у школах та дитячих садках, оскільки вони запобігають доступу дітей до розетки та знижують ризик ураження електричним струмом.&#13;
&#13;
Інструкція&amp;nbsp;перед початком підключення електроприладу:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до&amp;nbsp;електроприладу.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Сенсорний вимикач та розетка з кришкою від води монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
	&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>1GSV1</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>32</g:id><g:title>Сенсорний дозатор для гель мила з USB</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/sensornyj-dozator-dlya-gel-mila-s-usb</g:url><g:price>589 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/dispensoru/mulo/wechatimage_20211207122149-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Наш дозатор мила має високочутливий інфрачервоний датчик руху. Вам потрібно тільки піднести руки під чутливу поверхність, та інтелектуальний дозатор мила автоматично та швидко видасть мило, вам не потрібно нічоготоркатися. Це ідеальний варіант для дому, туалету, ванної кімнати, кухні, офісу, школи, лікарні, готеля. Його стильний і елегантний зовнішній вигляд надасть будь-якому інтер&amp;#39;єру ще більш сучасного вигляду.&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Переваги сенсорного дозатора для мила:&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Економія рідкого мила.&#13;
	&#13;
	&#13;
	&#13;
	Має 2 режими регулювання подачі мила.&#13;
	&#13;
	&#13;
	&#13;
	Універсальність використання (в апарат можна заливати мило, гелі для душу, шампуні, засоби для миття посуду, гелі та лосьйони для тіла).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Безконтактний спосіб подачі мила. Ймовірність передачі бактерій від людини до людини при використанні сенсорного диспенсера зникає.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не потрібно натискати жодних кнопок. Потрібно лише піднести долоню до дозуючого пристрою, і на неї буде видавлено певну порцію рідкого мила.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Можливість регулювати подачу рідкого мила.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Швидкість спрацьовування 0.15с&#13;
	&#13;
	&#13;
	Заряд від USB кабелю, не потрібні батарейки.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
Дозатор для мила, виготовлений з високоякісного ABS-пластику та&amp;nbsp;&amp;nbsp;має ступінь захисту IPх4 для запобігання проникненню води та мильної піни.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Дозатор рідкого&amp;nbsp; мила&amp;nbsp;&amp;nbsp;оснащений USB портом та літієвою батареєю ємністю 1200 мАг. Порт зарядки USB закритий гумовою заглушкою, підвищена герметичність захищає акумулятор від корозії. Такий диспенсер&amp;nbsp;не потребує додаткової покупки батарейок.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Унікальний дизайн прозорої пляшки дозволяє в будь-який момент побачити кількість, що залишилася, і додати рідину. Відмінною особливістю є&amp;nbsp;&amp;nbsp;швидке спрацьовування 0.15с.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Також автоматичний дозатор мила має сенсорне керування та 2 режими регулювання мила. Натисніть кнопку, щоб змінити режим. Режим 1 &amp;ndash; зелений колір, для більшої кількості мила. Режим 2 &amp;ndash; синій колір,&amp;nbsp; для меншої кількості мила.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Як використовувати:&#13;
&#13;
Ви можете налити мило, гель для душу, шампунь, засоби для миття посуду, гелі та лосьйони для тіла прямо в ємність для дозатора мила та починати користуватися (не розбавляти водою).&#13;
&#13;
ЗАБОРОНЯЄТЬСЯ: використовувати рідкі або гелеві дезінфікуючі засоби!&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>AS123G</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>31</g:id><g:title>Сенсорний дозатор для пінного мила з USB</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/upravlenie-umnym-domom/sensornyj-dozator-dlya-pennogo-mila-s-usb</g:url><g:price>589 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/dispensoru/mulo/wechatimage_20211205201657-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Наш дозатор мила має високочутливий інфрачервоний датчик руху. Вам потрібно тільки піднести руки під чутливу поверхність, та інтелектуальний дозатор мила автоматично та швидко випустить піну, вам не потрібно нікуди торкатися. Це ідеальний варіант для дому, туалету, ванної кімнати, кухні, офісу, школи, лікарні, готеля. Його стильний і елегантний зовнішній вигляд надасть будь-якому інтер&amp;#39;єру ще більш сучасного вигляду.&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Переваги диспенсера мила:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Економія мила.&#13;
	&#13;
	&#13;
	&#13;
	Має 2 режими регулювання подачі мила.&#13;
	&#13;
	&#13;
	&#13;
	Безконтактний спосіб подачі мила. Ймовірність передачі бактерій від людини до людини при використанні сенсорного диспенсера зникає.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не потрібно натискати жодних кнопок. Потрібно лише піднести долоню до дозуючого пристрою, і на неї буде видавлено певну порцію рідкого мила.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Можливість регулювати подачу рідкого мила.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Швидкість спрацьовування 0.15с&#13;
	&#13;
	&#13;
	Заряд від USB кабелю, не потрібні батарейки.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
Дозатор для мила, виготовлений з високоякісного ABS-пластику та має ступінь захисту IPх4 для запобігання проникненню води та мильної піни.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Дозатор рідкого мила оснащений USB портом та літієвою батареєю ємністю 1200 мАг. Порт зарядки USB закритий гумовою заглушкою, підвищена герметичність захищає акумулятор від корозії. Такий дозатор не потребує додаткової покупки батарейок.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Унікальний дизайн прозорої пляшки дозволяє в будь-який момент побачити кількість, що залишилася, і додати рідину. Відмінною особливістю є швидке спрацьовування 0.15с.&#13;
&#13;
&amp;nbsp; &amp;nbsp;&#13;
&#13;
Також автоматичний дозатор мила має сенсорне керування та 2 режими регулювання піни. Натисніть кнопку, щоб змінити режим. Режим 1 &amp;ndash; зелений колір, для більшої кількості піни. Режим 2 &amp;ndash; синій колір,&amp;nbsp; для меншої кількості піни.&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Як використовувати:&#13;
&#13;
1. Якщо ви використовуєте пінне мило, ви можете налити його прямо в ємність для дозатора мила (не розбавляти водою).&#13;
&#13;
2. Якщо ви використовуєте рідке мило, змішайте 1 одиницю рідкого мила з 3 одиницями води (1:3)&#13;
&#13;
ЗАБОРОНЯЄТЬСЯ: використовувати рідкі або гелеві дезінфікуючі засоби!&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>AS123</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Home &amp; Garden</g:google_product_category></item><item><g:id>27</g:id><g:title>Сенсорний подвійний вимикач з розеткою</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/sensornyj-dvojnoj-vyklyuchatel-s-rozetkoj</g:url><g:price>769 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/2gang_rozetka/1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Сенсорний подвійний вимикач з однією розеткою виконаний з високоякісного&amp;nbsp; &amp;nbsp;загартованого скла, яке стійке до великих перепадів температури, ударів і подряпин і має тривалий термін експлуатації.&#13;
&#13;
Сама розетка виготовлена ​​із вогнестійкого пластику. Задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою.Сенсорна панель не вимагає посиленого натискання, достатньо торкнутися лицьової панелі в області сенсора. Один легкий рух і ви ввімкнули та вимкнули світло. Кнопки&amp;nbsp;на панелі мають&amp;nbsp;підсвічування блакитного кольору роблячи її помітною у темряві.&#13;
&#13;
Також виробник подбав про захист для дітей. У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, які відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно. Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети.&#13;
&#13;
Такий сенсорний вимикач з розеткою підійде до будь-якого інтер&amp;#39;єру, а новий модний дизайн зробить Вашу квартиру сучаснішою.&#13;
&#13;
Інструкція&amp;nbsp;перед початком підключення електроприладу:&#13;
&#13;
&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі.&#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до&amp;nbsp;електроприладу..&#13;
	​Сенсорний подвійний вимикач з розеткою монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
&#13;
&#13;
Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>G2S1</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>3</g:id><g:title>Скляна подвійна розетка</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/steklyannaya-dvojnaya-rozetka</g:url><g:price>559 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/s2-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Настінна подвійна розетка&amp;nbsp;виконана з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла, внутрішня частина розетки виготовлена&amp;nbsp;з вогнестійкого пластику, задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою. Також виробник подбав про захист для дітей.&#13;
У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, які відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно. Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети. Ще одним важливим моментом є - пило- та вологозахист. Зазвичай на це особливо не звертають увагу батьки, але уява дітей не знає кордонів.&#13;
&amp;nbsp;Ми пропонуємо на вибір білий та чорний колір розеток. Вони підійдуть у будь-який інтер&amp;#39;єр, а новий модний дизайн розеток зробить Вашу квартиру сучаснішою.&#13;
&#13;
Інструкція&amp;nbsp;перед початком підключення електроприладу.&#13;
&#13;
&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі. &#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до&amp;nbsp;електроприладу.&#13;
	&#13;
	​Скляна подвійна розетка монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі. &#13;
	Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>s2</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>41</g:id><g:title>Скляна подвійна розетка чорна</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/steklyannaya-dvojnaya-rozetka-chernaya</g:url><g:price>559 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/rozetka2kanala/3-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Настінна подвійна розетка&amp;nbsp;виконана з високоякісного&amp;nbsp; загартованого скла, внутрішня частина розетки виготовлена&amp;nbsp;з вогнестійкого пластику, задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою. Також виробник подбав про захист для дітей.&#13;
У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, які відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно. Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети. Ще одним важливим моментом є - пило- та вологозахист. Зазвичай на це особливо не звертають увагу батьки, але уява дітей не знає кордонів.&#13;
Ми пропонуємо на вибір білий та чорний колір розеток. Вони підійдуть у будь-який інтер&amp;#39;єр, а новий модний дизайн розеток зробить Вашу квартиру сучаснішою.&#13;
&#13;
Інструкція&amp;nbsp;перед початком підключення електроприладу.&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до&amp;nbsp;електроприладу.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Скляна подвійна розетка монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
	&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>s2black</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>4</g:id><g:title>Скляна потрійна розетка</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/steklyannaya-trojnaya-rozetka</g:url><g:price>849 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/s3_2-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Скляна потрійна розетка&amp;nbsp;виконана з високоякісного&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла,&amp;nbsp; внутрішня частина розетки виготовлена з вогнестійкого пластику, задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою. Також виробник подбав про захист для дітей. У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, які відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно. Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети. Ще одним важливим моментом є - пило- та вологозахист. Зазвичай на це особливо не звертають увагу батьки, але уява дітей не знає кордонів.&#13;
Ми пропонуємо на вибір білий та чорний колір розеток. Вони підійдуть у будь-який інтер&amp;#39;єр, а новий модний дизайн розеток зробить Вашу квартиру сучаснішою.&#13;
&#13;
Інструкція&amp;nbsp;перед початком підключення електроприладу:&#13;
&#13;
&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі.&#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до електроприладу.&#13;
	Скляна потрійна розетка монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
&#13;
&#13;
Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>s3</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>40</g:id><g:title>Скляна потрійна розетка чорна</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/steklyannaya-trojnaya-rozetka-chernaya</g:url><g:price>849 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/rozetka3kanala/1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Скляна потрійна розетка&amp;nbsp;виконана з високоякісного&amp;nbsp; загартованого скла, внутрішня частина розетки виготовлена з вогнестійкого пластику, задня панель розетки виконана з металу, що робить її надійнішою. Також виробник подбав про захист для дітей. У двох отворах під вилку вбудовані пластикові &amp;laquo;шторки&amp;raquo;, які відкриваються, коли на них відбувається досить високий фізичний тиск, причому одночасно. Таким чином, у цікавих дітей не буде шансів вставити в розетку ручку, вилку, цвяхи та інші предмети. Ще одним важливим моментом є - пило- та вологозахист. Зазвичай на це особливо не звертають увагу батьки, але уява дітей не знає кордонів.&#13;
Ми пропонуємо на вибір білий та чорний колір розеток. Вони підійдуть у будь-який інтер&amp;#39;єр, а новий модний дизайн розеток зробить Вашу квартиру сучаснішою.&#13;
&#13;
Інструкція&amp;nbsp;перед початком підключення електроприладу:&#13;
&#13;
&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі.&#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до електроприладу.&#13;
	​Скляна потрійна розетка монтується у круглий підрозетник європейського стандарту.&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>s3black</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>8</g:id><g:title>Скляна розетка з USB та Type C</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/steklyannaya-rozetka-c-usb-i-type-c-vyhodami</g:url><g:price>549 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/usb typec4-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Розетка виконана із&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла та вогнестійкого АБС-пластику. Загартоване скло стійкості до великих перепадів температури, ударів і подряпин і має тривалий термін експлуатації.&#13;
&#13;
Купивши скляну розетку з USB та Type C портами Ви можете одночасно заряджати кілька приладів з однієї розетки без адаптерів живлення. Можливість здійснювати підзарядку телефонів, смартфонів, планшетів, iPhone, iPad та інших пристроїв і при цьому основна розетка у вас залишається вільною.&#13;
&#13;
Такий вид розеток широко використовується як вдома, так і в готелях, ресторанах, лікарнях та інших громадських місцях.&#13;
&#13;
Інструкція перед початком підключення електроприладу:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до &amp;nbsp;електроприладу.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Скляна розетка з USB та Type C монтується у квадратний підрозетник.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
	&#13;
&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>susb+typeC</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>7</g:id><g:title>Скляна розетка на 2 USB </g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/steklyannye-rozetki/steklyannaya-rozetka-na-2-usb-vyhoda</g:url><g:price>309 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/imeges_products/sockets/2usb/img_1823-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Розетка виконана із&amp;nbsp;&amp;nbsp;загартованого скла та вогнестійкого АБС-пластику. Загартоване скло стійке до великих перепадів температури, ударів та подряпин і має тривалий термін експлуатації.&#13;
&#13;
&#13;
Купивши скляну розетку з двома USB&amp;nbsp;портами Ви можете одночасно заряджати кілька приладів з однієї розетки без адаптерів живлення. Можливість здійснювати заряджання телефонів, смартфонів, планшетів, iPhone, iPad та інших пристроїв і при цьому основна розетка у вас залишається вільною.&#13;
&#13;
&#13;
Такий вид розеток широко використовується як удома, так і в готелях, ресторанах та інших громадських місцях.&#13;
&#13;
Інструкція перед початком підключення електроприладу:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Перед тим як підключати розетку, вимкніть напругу електромережі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підключення виконуйте відповідно інструкцій до &amp;nbsp;електроприладу.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Скляна розетка на 2 USB&amp;nbsp;&amp;nbsp;монтується у квадратний підрозетник .&#13;
	&#13;
	&#13;
	Не рекомендується вмикати електрику та торкатися деталей пристрою без встановленої скляної панелі.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Установку електроприладу повинен виконувати кваліфікований спеціаліст з монтажу, ремонту та технічного обслуговування електроустаткування та електроланцюгів - електрик.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>s2usb</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Power Outlets &amp; Sockets</g:google_product_category></item><item><g:id>5</g:id><g:title>Універсальний  wifi пульт</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-vyklyuchateli/universalnyj-wifi-pult</g:url><g:price>429 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/image/catalog/imeges_products/remotecontrol/ir_1-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Універсальний ІЧ-пульт дистанційного керування дозволяє підключати традиційні ІЧ-пристрої та керувати ними через Wi-Fi-з&amp;#39;єднання та ІЧ-пульт дистанційного керування. Ви ніколи не будете турбуватися про зниклий пульт все управління буде у вашому смартфоні!&#13;
&#13;
За допомогою інтелектуального ІЧ-пульта дистанційного керування та програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life, Tuya Smart ви можете легко керувати ІЧ-приладами, які підтримують сигнал частоти 38-56 кГц, включаючи кондиціонер, телевізор, тв приставку, вентилятори, світлодіодні ліхтарі, електричні. фіранки з ІЧ-підсвічуванням та багато іншого, в будь-якому місці та в будь-який час за допомогою телефону.&amp;nbsp;Сценарії автоматизації, встановлені у програмі, можуть запускати серію інтелектуальних пристроїв.&#13;
&#13;
&#13;
Можливі сценарії автоматизації:&#13;
&#13;
&#13;
	Автоматичне увімкнення та вимкнення кондиціонера та телевізора за розкладом.&#13;
	Увімкнення та вимкнення кондиціонера при досягненні вказаної температури (для вимірювання температури у приміщенні можна використовувати&amp;nbsp;&amp;nbsp;сирену-термостат).&#13;
	Увімкнення кондиціонера та світла при поверненні додому, а також вимкнення кондиціонера та світла при виході з дому.&#13;
	Відкриття та закриття автоматичних воріт.&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
Втратили пульт? Керуйте своєю технікою зі смартфона. Розмістіть інтелектуальний інфрачервоний пульт у&amp;nbsp;кімнаті та&amp;nbsp;&amp;nbsp;підключіть його до програми Smart Life. Потім можна легко керувати всіма ІЧ-пристроями за допомогою мобільного телефону.&#13;
&#13;
Ви можете використовувати голосове керування за допомогою Google Assistant або Siri .&#13;
&#13;
Супер мініатюрний корпус, що займає мало місця, підключається до мережі 220В за допомогою кабелю USB 5V. Пристрій підтримує тільки частоту WiFi 2.4 GHz&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Особливості:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Керування через програму за допомогою мобільного телефону.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Можливість створення сценаріїв автоматизації.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підтримує майже всі пристрої з ІЧ-керуванням із частотою 38-56 кГц.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Голосове керування Google Assistant&amp;nbsp;або Siri,&amp;nbsp;для голосового керування телевізором, кондиціонером, приставкою, лампою.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Супер мініатюрний корпус, що посідає мало місця.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
ДОДАВАННЯ УНІВЕРСАЛЬНОГО WI-FI ПУЛЬТА ДО ПРОГРАМИ SMART LIFE.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>NAS-IR02W</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Electrical Switches</g:google_product_category></item><item><g:id>43</g:id><g:title>Універсальний  wifi пульт білий</g:title><g:condition>new</g:condition><g:url>https://ishop.kh.ua/umnye-vyklyuchateli/universalnyj-wifi-pult-belyj</g:url><g:price>429 ₴</g:price><g:image_link>https://ishop.kh.ua/image/cache/catalog/image/catalog/imeges_products/remotecontrol/pylt-300x300.jpg</g:image_link><g:description>Універсальний ІЧ-пульт дистанційного керування дозволяє підключати традиційні ІЧ-пристрої та керувати ними через Wi-Fi-з&amp;#39;єднання та ІЧ-пульт дистанційного керування. Ви ніколи не будете турбуватися про зниклий пульт все управління буде у вашому смартфоні!&#13;
&#13;
За допомогою інтелектуального ІЧ-пульта дистанційного керування та програми&amp;nbsp;&amp;nbsp;Smart Life, Tuya Smart ви можете легко керувати ІЧ-приладами, які підтримують сигнал частоти 38-56 кГц, включаючи кондиціонер, телевізор, тв приставку, вентилятори, світлодіодні ліхтарі, електричні. фіранки з ІЧ-підсвічуванням та багато іншого, в будь-якому місці та в будь-який час за допомогою телефону.&amp;nbsp;Сценарії автоматизації, встановлені у програмі, можуть запускати серію інтелектуальних пристроїв.&#13;
&#13;
&#13;
Можливі сценарії автоматизації:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Автоматичне увімкнення та вимкнення кондиціонера та телевізора за розкладом.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Увімкнення та вимкнення кондиціонера при досягненні вказаної температури (для вимірювання температури у приміщенні можна використовувати&amp;nbsp;&amp;nbsp;сирену-термостат).&#13;
	&#13;
	&#13;
	Увімкнення кондиціонера та світла при поверненні додому, а також вимкнення кондиціонера та світла при виході з дому.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Відкриття та закриття автоматичних воріт.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
&#13;
Втратили пульт? Керуйте своєю технікою зі смартфона. Розмістіть інтелектуальний інфрачервоний пульт у&amp;nbsp;кімнаті та&amp;nbsp;&amp;nbsp;підключіть його до програми Smart Life. Потім можна легко керувати всіма ІЧ-пристроями за допомогою мобільного телефону.&#13;
&#13;
Ви можете використовувати голосове керування за допомогою Google Assistant або Siri .&#13;
&#13;
Супер мініатюрний корпус, що займає мало місця, підключається до мережі 220В за допомогою кабелю USB 5V. Пристрій підтримує тільки частоту WiFi 2.4 GHz&#13;
&#13;
&amp;nbsp;&#13;
&#13;
Особливості:&#13;
&#13;
&#13;
	&#13;
	Керування через програму за допомогою мобільного телефону.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Можливість створення сценаріїв автоматизації.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Підтримує майже всі пристрої з ІЧ-керуванням із частотою 38-56 кГц.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Голосове керування Google Assistant&amp;nbsp;або Siri,&amp;nbsp;для голосового керування телевізором, кондиціонером, приставкою, лампою.&#13;
	&#13;
	&#13;
	Супер мініатюрний корпус, що посідає мало місця.&#13;
	&#13;
&#13;
&#13;
ДОДАВАННЯ УНІВЕРСАЛЬНОГО WI-FI ПУЛЬТА ДО ПРОГРАМИ SMART LIFE.&#13;
</g:description><g:availability>in stock</g:availability><g:mpn>NAS-IR02WW</g:mpn><g:brand></g:brand><g:google_product_category>Hardware &gt; Power &amp; Electrical Supplies &gt; Electrical Switches</g:google_product_category></item></channel></rss>
